<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\})|(%) -->
<properties>
<entry key="profile.dm.careful.vs.rapid.text">Un resultado de partes iguales indica que las decisiones varían de persona a persona en función de la situación.</entry>
<entry key="profile.dm.rapid.p3"></entry>
<entry key="profile.dm.rapid.p2">Algunos podrán pensar que este tipo de persona emite un juicio muy rápido, que es alguien que toma decisiones descuidadamente, lo cual puede o no ser cierto.</entry>
<entry key="profile.dm.careful.percentage">{0}% DECISOR CAUTELOSO</entry>
<entry key="profile.dm.heading">TOMA DE DECISIONES</entry>
<entry key="profile.dm.rapid.p1">&lt;strong&gt;Un decisor activo&lt;/strong&gt; tiene un fuerte sentido de lo que puede funcionar y es capaz de procesar intuitivamente información y tomar una decisión sin la necesidad de ir paso por paso. </entry>
<entry key="profile.dm.careful.vs.rapid">DECISOR CAUTELOSO vs. DECISOR ACTIVO</entry>
<entry key="profile.dm.inward.outward.equal">{0} puede tener ambos &lt;strong&gt;procesadores,&lt;/strong&gt; el externo &lt;strong&gt;y el&lt;/strong&gt; interno.</entry>
<entry key="profile.dm.summary">Las personas procesan la información y toman decisiones de cuatro formas distintas. Están los que procesan de forma externa o interna, y los decisores cautelosos y activos.</entry>
<entry key="profile.dm.inward.p3">En una posición de liderazgo, no todos logran comprender lo que el &lt;strong&gt;procesador interno &lt;/strong&gt; está pensando. Estas personas solo están dispuestas a compartir sus ideas cuando están convencidos de que son inteligentes. Un procesador externo percibe, de forma injusta, al &lt;strong&gt;procesador interno&lt;/strong&gt; como alguien que se mantiene al margen, que se rinde o no se compromete.  </entry>
<entry key="profile.dm.inward.p2">Otros podrán decir que estas personas parecen mantener sus ideas en secreto e incluso llegan a ser cerradas al hablar de sus pensamientos. Algunos tienen la impresión de que el procesador interno no está dispuesto a correr el riesgo de compartir sus ideas. &lt;strong&gt;Los procesadores internos&lt;/strong&gt; son comúnmente vistos como personas cerradas al intercambio de opiniones y su necesidad de privacidad para organizar y aclarar su proceso de pensamiento es incomprendida.</entry>
<entry key="profile.dm.inward.p1">&lt;strong&gt;El procesador interno&lt;/strong&gt; suele mantener sus pensamientos en privado hasta estar seguro de que sus ideas son sólidas. Ordena sus pensamientos de forma privada y distingue las ideas que mejor contribuyan a una sabia decisión. Es en su mundo privado que pueden concretar sus decisiones.</entry>
<entry key="profile.dm.careful.p3"></entry>
<entry key="profile.dm.careful.p2">Otros creen que estas personas se estancan en el proceso o se preocupan demasiado por los pequeños detalles. </entry>
<entry key="profile.dm.careful.p1">&lt;strong&gt;El decisor cauteloso&lt;/strong&gt; usualmente tiene que revisar todas las opciones antes de tomar una decisión para poder estar seguro de los resultados. Tienden a ir paso a paso con un estilo de procesamiento de información metódico para llegar a una decisión.</entry>
<entry key="profile.dm.inward.careful.unequal">{0} es un &lt;strong&gt;procesador&lt;/strong&gt; {1} y un &lt;strong&gt;decisor&lt;/strong&gt; {2}.</entry>
<entry key="profile.dm.careful.greater.rapid">{0} es un &lt;strong&gt;decisor&lt;/strong&gt; {1}.</entry>
<entry key="profile.dm.outward.p3">Cuando estas personas tienen funciones de liderazgo, los demás no saben si el &lt;strong&gt;procesador externo &lt;/strong&gt; está pensando en voz alta o está tomando una decisión. Las ideas a menudo surgen junto con el proceso del habla. Los procesadores internos ven, de forma injusta, &lt;strong&gt;a los procesadores externos&lt;/strong&gt; como personas superficiales o descuidadas con sus ideas.</entry>
<entry key="profile.dm.outward.p2">Otros piensan que este tipo de personas &amp;quot;piensan en voz alta&amp;quot;, permitiendo a los demás escuchar las buenas y malas ideas. Algunos tienen la impresión de que los &lt;strong&gt;procesadores externos&lt;/strong&gt; determinan sus ideas mientras hablan. Las demás personas no entienden completamente la necesidad de tener una conversación para que el &lt;strong&gt;procesador externo&lt;/strong&gt; organice y aclare su proceso de pensamiento.</entry>
<entry key="profile.dm.careful.rapid.equal">{0} puede ser ambos, &lt;strong&gt;un decisor cauteloso&lt;/strong&gt; y un &lt;strong&gt;decisor&lt;/strong&gt; activo.</entry>
<entry key="profile.dm.outward.p1">&lt;strong&gt;El procesador externo &lt;/strong&gt; a menudo emplea la interacción con los demás como una forma de procesar la información y llegar a una decisión. Tienen la necesidad de comunicar sus ideas abiertamente para distinguir las ideas que contribuyan a tomar una decisión inteligente. Gracias a la interacción con los demás, pueden llegar a convertir una idea en una decisión.</entry>
<entry key="profile.dm.inward.percentage">{0}% PROCESADOR INTERNO</entry>
<entry key="profile.dm.note.text">Nota: mientras la casilla del indicador se mueve hacia el centro del gráfico de cuadrantes, el decisor usa la flexibilidad y la adaptación en la toma de decisiones. En cambio, cuando la toma de decisiones se fija casi siempre en el mismo cuadrante, puede ser problemático.</entry>
<entry key="profile.dm.rapid.percentage">{0}% DECISOR ACTIVO</entry>
<entry key="profile.dm.learnmore">Obtenga más información</entry>
<entry key="profile.dm.inward.greater.outward">{0} es un &lt;strong&gt;{1}&lt;/strong&gt; procesador.</entry>
<entry key="profile.dm.outward.percentage">{0}% PROCESADOR EXTERNO</entry>
<entry key="profile.dm.invaward.vs.outward">PROCESADOR EXTERNO vs. PROCESADOR INTERNO</entry>
<entry key="profile.dm.inward.vs.outward.text">Un resultado de partes iguales indica que las decisiones varían de persona a persona en función de la situación.</entry>
</properties>