<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\})|(%) -->
<properties>
<comment>Comment</comment>
<entry key="feedback.Supporter.title">[Name] es tranquilo, modesto y siempre está dispuesto a hacer servir a los demás. {1} guía a otros y se relaciona de manera solidaria y personal. [Name] mantiene un bajo perfil al pasar desapercibido en situaciones sociales y de trabajo. {1} es confiable y trabaja a un ritmo constante y predecible, manteniendo el ritmo y actuando como mediador entre personas conflictivas. {1} ejerce influencia en otros con {4} naturaleza servicial, postura agradable y rendimiento de trabajo constante. [Name] tiende a dirigir siendo útil a aquellos que considera amigos en el lugar de trabajo. {1} logra una remarcable constancia en el rendimiento de trabajo cuando se presenta la oportunidad de especializarse dentro de un entorno predecible. La apreciación y la afirmación transmitidas por parte de los socios de trabajo influyen demasiado en la motivación{2}.</entry>
<entry key="feedbackStatus.DEACTIVE">Desactivado</entry>
<entry key="feedbackStatus.DECLINED">Declinar</entry>
<entry key="feedbackStatus.COMPLETED">Finalizado</entry>
<entry key="feedback.Invalid.title"></entry>
<entry key="feedback.Researcher.title">[Name] es objetivo y analítico, y perseguirá con tranquilidad y constancia el camino hacia un objetivo definido. {1} tiende a tener éxito gracias a la {4} determinación, la organización y la persistencia para lograr proyectos. [Name] desea resultados tangibles y al mismo tiempo lograr un alto nivel de excelencia. {1} se esfuerza por lograr agendas y objetivos definidos y tiende a responder basado en la lógica más que en las emociones. [Name] sobresale cuando se trata de retos que requieren la aplicación de datos y análisis reales para llegar a una conclusión. {6} fuerte personalidad y deseo de hacer las cosas bien conduce {4} los altos estándares personales y un enfoque prudentemente cuidadoso a la toma de decisiones.</entry>
<entry key="feedback.Innovator.title">[Name] impulsa personas y tareas en una dirección progresiva gracias a la visión y habilidades sociales{4}. {1} muchas veces posee la habilidad para identificar los motivos de otros y los lleva hacia una meta predeterminada. Ya sea a través de responsabilidad formal o contacto casual, [Name] lidera a otros con una personalidad dinámica y un plan. {1} es voluntario, orientado a los objetivos y enfocado en el panorama general. En un rol formal de liderazgo, [Name] inspira y persuade a otros y la gente se siente fuertemente atraída hacia las {4} habilidades sociales y la personalidad asertiva. [Name] tiende a usar {4} habilidades verbales para reclutar a otros por una causa. Escondido dentro de una {4} fuerte personalidad es un enfoque más delicado y sensible que hace que {2} les caiga bien a los asociados de trabajo.</entry>
<entry key="notification.subject.FeedbackCompleted">Análisis Prism Lens completado</entry>
<entry key="feedback.request.datedeadline">Establecer fecha límite de finalización...</entry>
<entry key="fb.error.invalid.request.params">Parámetros de solicitud inválidos.</entry>
<entry key="feedback.Ambassador.title">[Name] de manera natural se relaciona muy bien con otros y posee una habilidad para hablar de cualquier cosa con cualquier persona. Como Embajador, {0} aborda la vida con una filosofía de que la gente es primero. [Name] es solidario y mantiene las relaciones con diplomacia, calidez personal y comprensión. {1} tiende a resolver problemas escuchando, mostrando tolerancia y ofreciendo soluciones. [Name] normalmente se da cuenta y estimula las fortalezas de los otros y mantiene relaciones duraderas; asimismo, {0} responde bien al apoyo de otros.</entry>
<entry key="feedback.Motivator.title">[Name] posee una habilidad natural para trabajar con otros. {1} puede hablar de lo que sea con cualquier persona y usa {4} habilidades verbales de persuasión para inspirar a otros. Con una personalidad efervescente y un buen sentido del humor, {0} resulta muchas veces el indicado para situaciones que requieren la habilidad de vender conceptos o ideas. Al llevar a cabo negocios de una manera cordial, [Name] puede convertir a los clientes y consumidores en amigos. [Name] resulta muchas veces inspirador, incluso en momentos en los que no asume un rol formal de liderazgo. Cuando se desempeña como líder, {0} inspira a otros y los lleva hacía objetivos más grandes al permitirles controlar aspectos importantes. [Name] normalmente es entusiasta, lo que provoca que {2} se haga cargo de un proyecto de acuerdo {0} al diseño del panorama general. </entry>
<entry key="feedback.Tough_N_Tender.title">[Name] muchas veces encuentra su motivación en convicciones profundas, objetivos y metas. {1} tiende a poseer un fuerte deseo interior por el éxito, lo cual le permite aplicar la presión necesaria para lograr los resultados deseados. Cuando [Name] tiene confianza en que el trabajo se hará bien, {0} puede delegar tareas a aquellos en los que {0} confía. {6} La ambición demuestra que {0} también posee altos estándares personales, lo cual se refleja bien en el {4} trabajo. [Name] posee una fuerte motivación por alcanzar el éxito, pero también puede estar motivado por el aspecto social. {1} es solidario y posee un lado sensible que muchas veces no es muy evidente.</entry>
<entry key="feedback.Examiner.title">[Name] es un pensador crítico que utiliza habilidades verbales efectivas para inspirar a otros y llevar a cabo una causa. {1} posee una personalidad efervescente y un buen sentido del humor. [Name] tiende mostrar un interés natural en estrategias detalladas que permitirán el logro de una meta establecida. {1} puede comunicar el panorama general deseado y ayuda a otros a visualizar los pasos necesarios que se necesitan para lograr la meta. Por lo tanto, {0} puede ser increíblemente persuasivo al momento de hacer parte a otros en una tarea o en un proyecto. [Name] es ambicioso y perfectamente minucioso en el enfoquede {4}, y al mismo tiempo es considerado en las relaciones de {4}.</entry>
<entry key="feedback.request.description">Los resultados serán más constructivos si la persona que eliges ya ha trabajado contigo durante al menos un periodo de seis meses.</entry>
<entry key="feedback.feedbackListing.submitrequest.send">ENVIAR SOLICITUD</entry>
<entry key="feedback.Encourager.title">[Name] se relaciona extraordinariamente bien con otros y es un importante colaborador en red que se esfuerza por crear un ambiente de trabajo productivo y placentero. El enfoque principal de {6} hacia la vida, está basado en las relaciones más que en tareas u objetivos. [Name] normalmente se da cuenta de las fortalezas de otros y mantiene relaciones duraderas. {1} deja una impresión positiva con {4} calidez, empatía y consideración. {1} tiende a resolver problemas al escuchar y ofrecer sugerencias de una manera diplomática y solidaria y encuentra motivación en el reconocimiento de un trabajo bien hecho. Cuando está en una posición de responsabilidad, {0} se distingue por reconocer tanto los logros de otros miembros del grupo como por enfocarse en la calidad del trabajo.</entry>
<entry key="feedback.feedbackListing.invite.member">Solicitar Prism Lens®</entry>
<entry key="feedback.Promoter.title">Hacer amistades en una variedad de escenarios se le da de manera natural a [Name], así como mantener una extensa red de contactos. {1} puede llegar a ser un imán para las personas ya que posee una habilidad natural para atraer a otros. [Name] lidera con entusiasmo y deseo y al mismo tiempo, construyendo un ambiente social positivo en el cual es necesario mantener el contacto con la gente. Gracias a la amplia red que {0} ha establecido, {0} tiende a tener acceso a personas que pueden ser muy útiles en muchas áreas diferentes. [Name] posee la habilidad de promover ideas e inspirar el entusiasmo en otros. {1} normalmente es optimista y puede formular conclusiones favorables sin tener todos los detalles bien definidos. Este optimismo permite que {2} adopte el cambio y la espontaneidad.</entry>
<entry key="feedback.Visionary.title">[Name] es un fuerte individualista que constantemente se esfuerza por alcanzar nuevos objetivos y agendas. {1} es independiente, autosuficiente y muchas veces progresista en enfoque de {4}. Las soluciones innovadoras muchas veces se descubren gracias a la naturaleza emprendedora y creencia interior de {4}  de que debe haber una mejor manera. [Name] muestra tenacidad e intencionalidad cuando persigue una meta, sobresaliendo ante desafíos y haciendo importantes avances. Debido a que {0} se enfoca en resultados, {0} tiene la capacidad de llevar a cabo proyectos más difíciles que pudieran ser poco idóneos para otros.</entry>
<entry key="feedback.Pragmatist.title">[Name] puede ser serio y orientado a los detalles, pero también divertido y despreocupado. {1} posee un deseo por el pensamiento crítico, lo cual le permite tomar decisiones y emprender acciones basadas en los detalles, precisión y exactitud. {1} es extrovertido y disfruta, por naturaleza, convivir con la gente. La colaboración en red con otros le es fácil y {0} muchas veces puede hablar sobre cualquier cosa con cualquier persona. {1} puede estar familiarizado con una amplia gama de temas y proyecta un estilo diplomático y tranquilo. [Name] tiende a involucrarse y participar con otros a través de la persuasión. {1} normalmente su deseo es ser competente en {4} trabajo y flotar hacia una área de especialidad. [Name] es alguien con quien se puede contar para ser constante y confiable debido a que {0} posee altos estándares de rendimiento personal y valores de autodisciplina.</entry>
<entry key="feedback.Navigator.title">[Name] puede ser tanto asertivo como sensible en {4} la búsqueda por lograr el resultado deseado. [Name] desea resultados tangibles e implementar métodos sólidos y con procedimientos para lograrlos. {1} tiende a implementar cambios prácticos y posee la habilidad de planificar de forma considerable. {1} es por naturaleza cauteloso, lo cual resulta beneficioso a la hora de explorar y analizar decisiones y trabaja bien cuando se le da una cierta dosis de libertad para hacerlo.</entry>
<entry key="feedbackStatus.ACTIVE">Activo</entry>
<entry key="feedback.feedbackListing.submitrequest.title">SOLICITAR COMENTARIOS</entry>
<entry key="feedback.headBar.description1">Invite a sus amigos y colegas a crear un análisis Lens&lt;sup&gt;™&lt;/sup&gt; en su representación, posteriormente se les hará una serie de preguntas que dará como resultado un resumen de su tipo de personalidad a través de sus ojos. Este análisis de sus características importantes revelará gradualmente recorridos de aprendizaje personalizado para hacer crecer su ERT-i&lt;sup&gt;™&lt;/sup&gt; mediante la influencia en los tipos de áreas de práctica recomendadas para usted en su plan de desarrollo.</entry>
<entry key="feedback.Tight.title"></entry>
<entry key="feedback.headBar.description">El Prism Lens&lt;sup&gt;®&lt;/sup&gt; es una forma poderosa de saber la forma en que otros lo perciben a usted. La forma en que lo perciben es importante para aumentar su inteligencia emocional, relacional y de equipo (ERT-i&lt;sup&gt;®&lt;/sup&gt;), y refleja la forma en que otros ven su marca personal.</entry>
<entry key="feedback.Overshift.title"></entry>
<entry key="feedback.Undershift.title"></entry>
<entry key="fb.error.external.duplicate.request">Esta dirección de correo electrónico ya existe en su equipo de comentarios. Seleccione una dirección diferente de correo electrónico para continuar.</entry>
<entry key="feedback.Designer.title">[Name] posee una variedad de fortalezas y es ambicioso por naturaleza. {1} generalmente no tiene problemas con asumir desafíos difíciles, tareas extenuantes o situaciones competitivas. [Name] es asertivo, emprendedor y proyecta confianza en sí mismo. {1} busca intencionalmente aprovechar las oportunidades que extienden y desarrollan las {4} habilidades. Si se le dice que algo no se puede hacer, [Name] tiende a responder con una actitud de sí se puede. Ser objetivo y orientado a los resultados, {0} probablemente prefiera trabajar solo para lograr los mejores resultados; sin embargo, {0} también posee la habilidad de persuadir a otros para tomar parte en el logro de un resultado deseado. [Name] puede estar a la altura de las circunstancias y ser una persona que se encargue de las cosas siempre que sea necesario.</entry>
<entry key="feedback.Refiner.title">[Name] es un trabajador y pensador preciso y sistemático que tiende a seguir procedimientos tanto en el trabajo como en {4} vida personal. {1} tiene un lado delicado que muestra {4} modestia y disposición para servir a otros. {1} es meticuloso y minucioso a la hora de realizar algún trabajo que requiere atención en los detalles y precisión. De hecho, [Name] es extraordinariamente orientado a los detalles, encuentra información que otros tienden a ignorar. {1} también tiene preferencia por los entornos predecibles con detalles específicos de lo que se espera, cuánto tiempo se requiere para hacerlo y cómo va a ser evaluado el trabajo. Cuando se trata de tomar decisiones, {0} es conocido por ser un pensador objetivo e informado, por tomarse el tiempo para recopilar y analizar datos en lugar de sacar conclusiones. {1} asume riesgos controlados basados en los hechos y se inclina a mantener altos estándares en {4} ambiente de trabajo. </entry>
<entry key="feedback.request.datedeadline.mob">Fije la fecha límite...</entry>
<entry key="feedback.additional.title">Resumen LENS</entry>
<entry key="feedback.Instructor.title">[Name] tiene un deseo por influir en la gente de manera dramática así como mejorar {4} el entorno. Ya sea a través de un rol asignado o contacto casual, {0} lidera a otros al mostrar una personalidad dinámica. Aunque el liderazgo no está siempre asignado, {4} la visión de aspiración y orientada a los resultados hace de {2} un líder nato. [Name] tiende a enfocarse en el panorama general y es capaz de identificar el móvil de otros y al mismo tiempo los lleva hacia una meta previamente determinada. Asumiendo un rol de liderazgo formal, [Name] puede inspirar o persuadir a otros y usar {4} habilidades verbales para reclutar a otros y llevar a cabo una causa. La gente normalmente se siente atraída hacia {4} habilidades sociales y confianza.</entry>
<entry key="feedback.Actuary.title">[Name] es extraordinariamente analítico y orientado a los detalles. {1} posee una fuerte necesidad por hacer las cosas bien y se enfoca con dedicación en dicha meta. [Name] posee un deseo natural por pensar de manera crítica y por actuar con base en lo correcto, lo preciso y en hechos bien documentados. Este enfoque tiene un fuerte impacto en el proceso de toma de decisiones de {4}, ya que {0} busca la exactitud y la lógica y explorará todas las opciones posibles antes de llegar a una decisión concluyente. [Name] posee una fuerte inclinación hacia las tareas y prefiere un ambiente de trabajo pacífico.  El deseo de {6} por ser meticuloso y de principios es bien intencionado y puede tener un impacto positivo en el ambiente de trabajo.</entry>
<entry key="feedback.headBar.title">Prism Lens&lt;sup&gt;®&lt;/sup&gt;</entry>
<entry key="feedbackStatus.NOT_INITIATED">No iniciado</entry>
<entry key="feedback.request.emailorname">Ingrese nombre o correo electrónico</entry>
</properties>