<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\}) -->
<properties>
<comment>Comment</comment>
<entry key="profile.fm.significance.p1">&lt;b&gt;La relevancia&lt;/b&gt; llega por medio de la aprobación o afecto por parte de nuestros seres queridos. Conlleva el deseo de un entorno profesional que tenga un efecto positivo en los demás. Esto generalmente ocurre a través de los esfuerzos cooperativos o asociaciones con un grupo particular de personas.</entry>
<entry key="profile.fm.secondary.need">La necesidad fundamental secundaria de un &lt;b&gt;{0}&lt;/b&gt; es tener un sentido de &lt;b&gt;{1}&lt;/b&gt; ({2}).</entry>
<entry key="profile.fm.security.p1">&lt;strong&gt;La seguridad&lt;/strong&gt; llega por medio de la adquisición de activos, la posición, la educación o con el sentido de pertenencia. Aquellos motivados por la seguridad probablemente son atraídos por un entorno profesional que brinde un futuro estable.</entry>
<entry key="profile.fm.primary.need">La necesidad fundamental principal de un &lt;b&gt;{0}&lt;/b&gt; es tener un sentido de &lt;b&gt;{1}&lt;/b&gt; ({2}).</entry>
<entry key="profile.fm.heading">NECESIDADES&lt;br/&gt;FUNDAMENTALES</entry>
<entry key="profile.fm.principles.p2">&lt;li&gt;Una necesidad fundamental mal gestionada puede convertirse en una fuerza destructiva en cualquier área de la vida.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Los retrocesos pueden provocar un cambio temporal de la necesidad fundamental a la necesidad secundaria.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Saber identificar una necesidad fundamental puede incrementar la comprensión de las actitudes de una persona, así como sus motivaciones y comportamientos.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.fm.significance.heading">RELEVANCIA</entry>
<entry key="profile.fm.principles.p1">&lt;li class=&quot;small-text&quot;&gt;Una de las tres necesidades fundamentales será la dominante durante la vida de una persona, aunque muchas personas también identificarán una necesidad secundaria.&lt;/li&gt; &lt;li class=&quot;small-text&quot;&gt;Las necesidades fundamentales tienen un impacto significativo en la actitud, el comportamiento y la motivación de una persona en el entorno de trabajo.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.fm.learnmore">Obtenga más información a continuación</entry>
<entry key="profile.fm.security.heading">SEGURIDAD</entry>
<entry key="profile.fm.principles.heading">Principios que se aplican a las&lt;br /&gt;necesidades fundamentales</entry>
<entry key="profile.fm.summary">Existen tres necesidades fundamentales que todos experimentan en la vida. Sin embargo, una de ellas es la que usualmente domina y influye significativamente la perspectiva, actitud, motivación y comportamiento de una persona.</entry>
<entry key="profile.fm.control.heading">CONTROL</entry>
<entry key="profile.fm.control.p1">&lt;strong&gt;El control&lt;/strong&gt; se manifiesta al esforzarse en influir o manejar situaciones o personas. Trae consigo el anhelo de tener un entorno que le dé la oportunidad de controlar el ambiente laboral o de tener el poder para manejar personas o situaciones.</entry>
</properties>