<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\})|(%) -->
<properties>
<comment>Comment</comment>
<entry key="&lt;li&gt;Having">ir paso a paso sin conocer los resultados&lt;/li&gt;. &lt;li&gt;Personas que son insensibles con los sentimientos de los demás&lt;/li&gt;. &lt;li&gt;No tiene una oportunidad justa para explicar sus ideas.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.learning.global.vs.analytical.p2">Sin embargo, aunque las personas se encuentran en ambas categorías, se inclinan hacia un solo estilo.</entry>
<entry key="profile.learning.global.vs.analytical.p1">El estilo de aprendizaje de una persona explica como interactúa con la nueva información. Existen dos extremos: el estilo de &lt;b&gt;aprendizaje&lt;/b&gt; general y el &lt;b&gt;aprendizaje&lt;/b&gt; analítico. Ninguna persona está atada a un solo estilo de aprendizaje.</entry>
<entry key="profile.learning.global.characterstics.percentage">{0}% CARACTERÍSTICAS DE UN APRENDIZ GENERAL</entry>
<entry key="profile.learning.global.frustration.p1">&lt;li&gt;Tener que mostrar los pasos utilizados para llegar a una respuesta particular.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Aceptar las críticas de los demás sin tomarlo personal.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Desconocer el propósito de hacer una tarea en particular.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;No recibir suficiente crédito por su esfuerzo.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Tener que explicar algo de forma analítica y detallada.&lt;/li&gt;  </entry>
<entry key="profile.learning.global.vs.analytical">APRENDIZ GENERAL vs. APRENDIZ ANALÍTICO</entry>
<entry key="profile.learning.analytical.heading">ANALÍTICO</entry>
<entry key="profile.learning.analytical.greater">El &lt;b&gt;aprendiz&lt;/b&gt; analítico presta atención a los detalles específicos cuando le dan información nueva. Entender el concepto general descrito en los detalles, puede ser difícil para el &lt;b&gt;aprendiz&lt;/b&gt; analítico. Al seguir instrucciones, el &lt;b&gt;analista&lt;/b&gt; presta atención a los	detalles y puede frustrarse si las instrucciones se repiten.</entry>
<entry key="profile.learning.global.heading">GENERAL</entry>
<entry key="profile.learning.global.greater">El &lt;b&gt;aprendiz&lt;/b&gt; general ve el panorama global o la idea general mientras que el aprendiz analítico se enfoca en las partes que conforman el panorama global. &lt;b&gt;Los&lt;/b&gt; aprendices generales entienden la nueva información al escuchar la &amp;quot;esencia&amp;quot; de lo que es comunicado para obtener rápidamente la idea general del tema. Recordar los detalles puede ser difícil. Al seguir instrucciones, &lt;strong&gt;el aprendiz&lt;/strong&gt; general escucha lo que &amp;quot;hay que hacer&amp;quot; y no necesariamente &amp;quot;cómo hay que hacerlo&amp;quot;. </entry>
<entry key="profile.learning.analytical.p1">&lt;li&gt;Le gusta ir paso a paso en orden secuencial.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Normalmente es emprendedor, lógico y está concentrado.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Necesita estar preparado y saber qué esperar.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Presta atención minuciosa a los detalles y características específicas.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede detectar los hechos pero pasa por alto la idea principal.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Con frecuencia valora lo hechos sobre la intuición y las emociones.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Recuerda los detalles y prefiere la organización.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Prefiere terminar una cosa a la vez.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Tiene un sentido de justicia.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede preferir las respuestas directas.&lt;/li&gt; </entry>
<entry key="profile.learning.global.p1">&lt;li&gt;Aprende de las discusiones y colabora en los esfuerzos grupales.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Hace varias actividades a la vez y puede omitir pasos/detalles.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Entiende el panorama general y la relación entre las ideas.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Lee entre líneas y analiza muchas opciones.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Trabaja duro para satisfacer y trata de evitar el conflicto.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se deja llevar y generalmente es flexible.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Tiende a evitar la competencia individual.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Parafrasea al explicar su punto de vista.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.learning.heading">ESTILO PRINCIPAL DE APRENDIZAJE</entry>
<entry key="profile.learning.global.frustration">FRUSTRACIONES DEL APRENDIZ GENERAL</entry>
<entry key="profile.learning.analytical.frustration">FRUSTRACIONES DEL APRENDIZ ANALÍTICO</entry>
<entry key="profile.learning.analytical.frustration.p1">&lt;li&gt;Escuchar toda una conversación cuando la respuesta necesaria solo era un &amp;quot;sí&amp;quot; o un &amp;quot;no&amp;quot;.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Escuchar la perspectiva general sin conocer las etapas que implica.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;No comprender cómo evalúa el empleador/instructor.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;No terminar una tarea antes de pasar a la siguiente.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Dar una opinión como si fuera un hecho sin evidencias.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;No comprender el propósito de la tarea.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Lidiar con generalidades y no tener los detalles.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.learning.analytical.characterstics.percentage">{0}% CARACTERÍSTICAS DE UN APRENDIZ ANALÍTICO</entry>
</properties>