<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\})|(%) -->
<properties>
<comment>Comment</comment>
<entry key="profile.motivation.power.compliance.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna dirección. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones {0} se siente más motivado por su capacidad de gestionar adecuadamente a las personas y las situaciones. En otras situaciones {0} se siente más motivado y cómodo cuando recibe instrucciones claras para seguir.</entry>
<entry key="profile.motivation.hygiene.accomplishment.equal">El {0} no tiene una clara preferencia por ninguna dirección. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones, el {0} se siente más por el reto del éxito, reconocimiento, progreso y superación de obstáculos. En otras situaciones, el {0} se siente más motivado un entorno atractivo, con estabilidad de trabajo, compensaciones apropiadas, supervisión adecuada y condiciones laborales satisfactorias.</entry>
<entry key="profile.motivation.freedom.greater.text">El {0} se siente motivado por la autonomía y la libertad de tomar decisiones, hacer ajustes y emprender acciones sobre asuntos considerados como importantes. Esta persona no se siente necesariamente motivada por las rutinas, con frecuencia ideará nuevas formas de evitar la rutina.</entry>
<entry key="profile.motivation.consistency.greater.text">El {0} se siente motivado al tener consistencia y familiaridad con las rutinas predecibles. Estas personas no se sienten motivadas por una clara necesidad de tener autonomía y la libertad de tomar decisiones, hacer ajustes y emprender acciones en asuntos considerados importantes.</entry>
<entry key="profile.motivation.what">QUÉ</entry>
<entry key="&amp;">gestionar a los demás así como trabajar productivamente en un equipo o para un supervisor.&lt;/p&gt;</entry>
<entry key="profile.motivation.headline">{0}{1} %&lt;br/&gt;contra {2}{3} %</entry>
<entry key="profile.motivation.paragraph">&lt;p&gt;Comprender nuestras motivaciones, de qué manera nos sentimos motivados, por qué estamos motivados y qué nos motiva, es crítico para ambos.</entry>
<entry key="profile.motivation.attainment.greater.text">El {0} se siente motivado por la oportunidad de seguir y alcanzar una meta valiosa o un objetivo más que ser reconocido por sus esfuerzos.</entry>
<entry key="profile.motivation.taskcompletion.greater.text">{0} se siente más motivado por una definición clara y la finalización de la tarea asignada (o elegida). Hay un sentido de satisfacción cuando finaliza un trabajo, pero es posible que se frustre cuando no lo hace. El proceso de trabajo se experimenta como aburrido y desmotivante.</entry>
<entry key="profile.motivation.activity.greater.text">{0} se siente motivado por lo que se hace más que por los que están involucrados.</entry>
<entry key="profile.motivation.why">POR QUÉ</entry>
<entry key="profile.motivation.affliation.greater.text">{0} se siente motivado por los que están involucrados en una situación en lugar de lo que se hace.</entry>
<entry key="profile.motivation.exchangeofideas.greater.text">{0} muestra una preferencia y es motivado por la oportunidad de explorar así como de compartir ideas, estrategias, visiones y retos. {0} no se siente motivado cuando recibe indicaciones sin información concreta.</entry>
<entry key="profile.motivation.power.greater.text">{0} se siente motivado por la capacidad de gestionar adecuadamente a las personas y las situaciones. Este tipo de personas es más un iniciador que un seguidor y tiende a desmotivarse cuando se le dice qué hacer y cómo hacerlo.</entry>
<entry key="profile.motivation.selfaffirmed.greater.text">{0} posee un sentido interno de agregar valor a su entorno y no necesita forzosamente una cantidad significativa de reconocimiento, motivación y apoyo de los demás para tener autoestima.</entry>
<entry key="profile.motivation.prefersprocess.greater.text">{0} se siente motivado por su preferencia de hacer el trabajo adecuadamente y seguir el procedimiento en cuestión. Lo que se hace y cómo se hace es de igual manera importante. Finalizar una tarea no es necesario para sentirse motivado o recompensado. Tras la finalización de una tarea o proyecto, estas personas están listas para abordar el siguiente proceso.</entry>
<entry key="profile.motivation.how">CÓMO</entry>
<entry key="profile.motivation.compliance.greater.text">{0} se siente motivado y cómodo cuando le dan instrucciones e indicaciones claras para seguir. Puede incomodarse con el hecho de tener que liderar o tomar decisiones por el grupo. Este tipo de personas es más seguidor que iniciador.</entry>
<entry key="profile.motivation.recongnitioneffort.attainment.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna de las direcciones. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones, {0} se siente más motivado por el reconocimiento de los demás que por la búsqueda y el cumplimiento de las metas y objetivos. En otras situaciones, {0} se siente más motivado por la oportunidad de perseguir y cumplir una valiosa meta u objetivo más que en ser reconocido por sus esfuerzos. </entry>
<entry key="profile.motivation.tastcompletion.process.equal">{0} no tiene una preferencia clara por ninguna dirección. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto o sus relaciones. En algunas situaciones {0} se siente más motivado por una definición clara y la finalización de la tarea. Tiene un sentido de satisfacción cuando finaliza el trabajo, pero es posible que se frustre cuando no lo hace. En otras situaciones {0} se siente más motivado por hacer el trabajo adecuadamente y seguir el proceso en cuestión. Lo que se hace y cómo se hace es de igual manera importante. Finalizar una tarea no es necesario para sentirse motivado o recompensado. Tras la finalización de la tarea o proyecto, {0} está listo para abordar el siguiente proceso.  </entry>
<entry key="profile.motivation.recievedirection.greater.text">{0} se siente motivado cuando recibe indicaciones de los demás más que cuando tiene la oportunidad de explorar, compartir ideas, estrategias, visiones y retos.</entry>
<entry key="profile.motivation.hygiene.greater.text">{0} no se siente motivado por el reto de tener éxito, reconocimiento, desarrollo y por superar los obstáculos importantes. {0} se siente más motivado por un entorno atractivo, estabilidad de trabajo, compensaciones apropiadas, supervisión adecuada y condiciones laborales satisfactorias.</entry>
<entry key="profile.motivation.freedom.consistency.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna de las direcciones. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones {0} se siente más motivado al tener consistencia o familiaridad con las rutinas predecibles. En otras situaciones {0} se siente más motivado por la autonomía y la libertad de tomar decisiones, hacer ajustes y actuar en asuntos considerados importantes.</entry>
<entry key="profile.motivation.recievedirection.exchange.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna de las direcciones. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones {0} se siente más motivado por la oportunidad de explorar así como de compartir ideas, estrategias, visiones y retos. En otras situaciones {0} se siente más motivado al recibir instrucciones de los demás más que al tener la oportunidad de explorar y compartir ideas, estrategias, visiones y restos.</entry>
<entry key="profile.motivation.self.other.affired.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna dirección. Sus preferencias pueden cambiar dependiendo el contexto y sus relaciones. En algunas situaciones {0} posee una sentido interno de agregar valor a su entorno. En otras situaciones {0} desarrolla su autoestima a través de la apreciación, motivación y apoyo de sus seres queridos.</entry>
<entry key="profile.motivation.accomplishment.greater.text">{0} no se siente motivado por un entorno atractivo, estabilidad de trabajo, compensaciones apropiadas, supervisión adecuada y condiciones laborables satisfactorias. {0} se siente más motivado por el reto de tener éxito, reconocimiento, desarrollo y por superar los obstáculos importantes.</entry>
<entry key="profile.motivation.heading">MOTIVACIÓN</entry>
<entry key="profile.motivation.why.how.message">¿{0} está motivado?</entry>
<entry key="profile.motivation.affirmedbyothers.greater.text">{0} desarrolla su autoestima a través de la apreciación, motivación y apoyo de sus seres queridos. No la desarrolla basado en su inteligencia intrapersonal o al contribuir de forma valiosa a su entorno.</entry>
<entry key="profile.motivation.affliation.activity.equal">{0} no tiene una clara preferencia por ninguna dirección. Sus preferencias pueden cambiar según el contexto o sus relaciones. En algunas situaciones, {0} se siente más motivado por los involucrados en la situación más que en lo que se hace. Sin embargo, en otras situaciones {0} se siente más motivado por lo que se hace más que por los que están involucrados. </entry>
<entry key="profile.motivation.what.text">MOTIVA {0}</entry>
<entry key="profile.motivation.recongnitioneffort.greater.text">{0} se siente motivado por el reconocimiento de los demás más que por el desarrollo y el cumplimiento de los logros u objetivos.</entry>
</properties>