<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\}) -->
<properties><entry key="og.Erti.title">Inteligencia emocional, relacional y de equipo (ERT-i)</entry><entry key="og.Competency.description">Las competencias son las habilidades cuantificables, actitudes o atributos que distinguen su nivel personal del rendimiento. Para sobresalir en una posición específica, necesitará un entendimiento claro de cómo la estrategia de rendimiento de su empresa crea vínculos con sus logros personales. En esta sección, podrá utilizar herramientas inteligentes y contenido que le darán visión y orientación para que su desempeño sea el mejor.</entry><entry key="og.Prism.title">Prism® Portrait</entry><entry key="og.ConflictManagement.description">El módulo de Manejo de Conflictos muestra diferentes visiones de los diversos estilos de conflictos (competir, colaborar, evitar, servicial y de conciliación) que brinda un mayor entendimiento de su interacción con los demás, permitiendo que las relaciones sean más armoniosas y productivas.</entry><entry key="og.Personality.description">Prism® captura múltiples dimensiones de cada persona, incluyendo el cambio de personalidad que ocurre cuando alguien está bajo presión. Brinda un análisis claramente articulado, incluyendo visualizadores de datos fáciles de comprender, que ilustra estas dimensiones.</entry><entry key="og.CompetencyManager.title">Administrador de competencias</entry><entry key="og.Pulse.title">Pulse </entry><entry key="og.Hiring.description">Identifique no solo a las personas correctas sino a los equipos correctos y los entornos adecuados para ellos con herramientas que trabajan en cualquier criterio de reclutamiento. Los datos cualitativos y cuantitativos revelan los atributos más críticos para el éxito de su organización.</entry><entry key="og.Spectrum.title">Espectro</entry><entry key="og.RelationShipAdvisor.title">Asesor de relaciones </entry><entry key="og.Erti.description">Planes de desarrollo personalizados con un currículo completo basado en sus fortalezas únicas y áreas de enfoque. Este plan ofrece importante contenido fácil de comprender y una guía para hacer crecer paso a paso su inteligencia emocional, relacional y de equipo (ERT-i™), los atributos más importantes para alcanzar el éxito.</entry><entry key="og.ProcessingBlueprint.description">El procesamiento de Blueprint muestra cómo consume y evalúa la información con el fin de enfocarse en la gente, actividades y causas en su vida. Basado en sus cuatro escalas distintas, estas dimensiones ofrecen una visión precisa de su enfoque al procesar el estímulo de forma interna y externa, que es especialmente constructivo en los entornos de equipos.</entry><entry key="og.DecisionMaking.description">El módulo de toma de decisiones mide su estilo único y razonamiento cuando toma decisiones. Basado en cuatro escalas únicas y entrelazadas de toma de decisiones (interno, externo, cauteloso y activo), cada perspectiva ofrece una visión en su proceso cognitivo y expectativas personales.</entry><entry key="og.KnowledgeCenter.description">La amplia biblioteca de SurePeople con contenido cuidadosamente seleccionado para la creación de conocimientos. Todos servidos en pequeños bocados, a través de una amplia variedad de temas de más de setenta áreas de práctica ERT-i. Navega a través de una colección de videos y artículos seleccionados de las principales editoriales en el Centro de aprendizaje.</entry><entry key="og.OrganizationPlan.title">Programas de aprendizaje</entry><entry key="og.Motivation.description">El módulo de motivaciones revela por qué está motivado, cómo esas motivaciones toman forma y qué es lo que provoca que actúe. El por qué, cómo y qué descubrirá un análisis global que pueda ayudarlo a gestionar e impulsar su compromiso, rendimiento y éxito en el trabajo. </entry><entry key="og.Hiring.title">Reclutamiento inteligente </entry><entry key="og.Spectrum.description">Esta vista de tablero de todo su personal le permite tomar decisiones personales basadas en datos y no en corazonadas, también revela patrones de rendimiento al más alto nivel posible. Se profundiza en la dinámica de equipo para identificar oportunidades de mejoras. Eche un vistazo a la formación de la personalidad de su organización completa, filtrado por grupo o demografía, y explore las características de personas específicas.</entry><entry key="og.Pulse.description">Lance una encuesta anónima con Pulse. Lo puede enviar a su organización completa o solo a grupos específicos y determinar la satisfacción de los clientes. Está lleno de preguntas que evalúan la salud de su empresa al medir la cultura, compromiso y el liderazgo. O personalice su propia encuesta Pulse para atraer retroalimentación y visiones de cualquier parte en su personal.</entry><entry key="og.PrismLens.description">Prism® Lens le ayudará de una manera poderosa a saber cómo lo perciben los demás. La forma en que otros lo perciben es significativo para el crecimiento de su inteligencia emocional, relacional y de equipo (ERT.i™). Cada análisis Lens revela oportunidades ERT-i al afectar la ponderación de las áreas de práctica en su plan de desarrollo.</entry><entry key="og.FundamentalNeeds.description">El módulo de necesidades fundamentales mide su deseo de mantener el control, mantener la seguridad o tener relevancia. Todos tenemos necesidades personales y profesionales que contribuyen a nuestra perspectiva, actitud y comportamiento. Tener estas visiones le dan una comprensión mas profunda de sus propios impulsos.</entry><entry key="og.CompetencyManager.description">Aplique las competencias fundamentales de su empresa a los programas de aprendizaje de todos los empleados y los criterios con los cuales se medirá su rendimiento. Dirija las competencias de su organización hacia funciones específicas y necesidades de aprendizaje. Las competencias fundamentales dirigen a cada empleado a una serie de acciones diseñadas para mejorar su rendimiento.</entry><entry key="og.Prism.description">El perfil de Prism® revela nuevas ideas en casi todos los aspectos de su inteligencia emocional, relacional y de equipo (ERT-i). Estos datos relevantes y transformadores le proporcionarán información importante que impactará su rendimiento, productividad y éxito.</entry><entry key="og.PrismLens.title">Prism® Lens</entry><entry key="og.Blueprint.description">Blueprint es su oportunidad para expresar una declaración de misión personal que brinda enfoque, motivación y responsabilidad a las iniciativas clave, despejando el camino de donde está ahora a donde quiere estar. Es un documento dinámico que permite la convergencia en tiempo real con los administradores para escenarios de expectativas y seguimiento con comentarios continuos y ajustes.</entry><entry key="og.Personality.title">Prism® Portrait - Personalidad</entry><entry key="og.Blueprint.title">Blueprint</entry><entry key="og.LearningStyle.description">El módulo de Estilos de aprendizaje revela cómo procesa los detalles y la información dentro de dos escalas distintas de aprendizaje: general y analítico. La comprensión de su estilo de aprendizaje específico justo con los diferentes tipos de aprendizajes en su equipo mejorará la comunicación de cualquier entorno.</entry><entry key="og.OrganizationPlan.description">El desarrollo de las personas y el aprendizaje organizacional se integran en los Programas de aprendizaje organizacional. Las experiencias de aprendizaje personalizadas se utilizan para satisfacer las necesidades específicas de su negocio. Los programas de incorporación, capacitación en ventas y de capacitación de cumplimiento y liderazgo son entregados a través de los equipos, departamentos y el personal completo.</entry><entry key="og.KnowledgeCenter.title">Centro de aprendizaje</entry><entry key="og.RelationShipAdvisor.description">El asesor de convivencia es una herramienta poderosa que hace coincidir los perfiles de las personas de Prism® con el suyo para revelar posibles dinámicas de relación. Es una solución intuitiva para mitigar los conflictos y gestionar para lograr resultados de colaboración. En otras palabras, funciona para el personal y no sólo para una persona.</entry><entry key="og.Competency.title">Competencias</entry><!-- smartling.sltrans = notranslate --><entry key="og.RelationShipAdvisor.url">/sp/prism/relationship-advisor</entry><entry key="og.OrganizationPlan.url">/sp/goalsOrg#/organization</entry><entry key="og.CompetencyManager.url">/sp/admin/competency/manager</entry><entry key="og.Prism.url">/sp/profile</entry><entry key="og.KnowledgeCenter.url">/sp/trainingLibrary</entry><entry key="og.Erti.url">/sp/goals#/practice</entry><entry key="og.PrismLens.url">/sp/feedback </entry><entry key="og.KnowledgeCenter.imageUrl">/sp/resources/images/og/KnowledgeCenter.png</entry><entry key="og.Competency.url">/sp/competency/home#/profiles</entry><entry key="og.CompetencyManager.imageUrl">/sp/resources/images/og/CompetencyManager.png</entry><entry key="og.Prism.imageUrl">/sp/resources/images/og/Prism.png</entry><entry key="og.OrganizationPlan.imageUrl">/sp/resources/images/og/LearningProgram.png</entry><entry key="og.Pulse.url">/sp/pulse</entry><entry key="og.Pulse.imageUrl">/sp/resources/images/og/Pulse.png</entry><entry key="og.Personality.url">/sp/profile#/personality</entry><entry key="og.Competency.imageUrl">/sp/resources/images/og/Competency.png</entry><entry key="og.Blueprint.url">/sp/blueprint#/publish</entry><entry key="og.RelationShipAdvisor.imageUrl">/sp/resources/images/og/RelationShipAdvisor.png</entry><entry key="og.PrismLens.imageUrl">/sp/resources/images/og/PrismLens.png</entry><entry key="og.Erti.imageUrl">/sp/resources/images/og/Erti.png</entry><entry key="og.Hiring.imageUrl">/sp/resources/images/og/Hiring.png</entry><entry key="og.Hiring.url">/sp/hiring</entry><entry key="og.Personality.imageUrl">/sp/resources/images/og/Personality.png</entry><entry key="og.Spectrum.url">/sp/spectrum</entry><entry key="og.Spectrum.imageUrl">/sp/resources/images/og/Spectrum.png</entry><entry key="og.Blueprint.imageUrl">/sp/resources/images/og/Blueprint.png</entry><!-- smartling.sltrans = translate --></properties>