<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\})|(%) -->
<properties>
<comment>Comment</comment>
<entry key="profile.processing.intutive.text">&lt;li&gt;Prefiere imaginar nuevas posibilidades y oportunidades en las situaciones de la vida.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Definitivamente aprecia las oportunidades de ser creativo e ingenioso.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Actúa en cualquier lugar y tiende a omitir ciertos pasos.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede omitir las instrucciones y tiende a seguir su instinto.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta el cambio y la variedad en el trabajo y en su vida personal.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se pregunta: &amp;quot;¿qué puedo hacer si no hay limitaciones?!&amp;quot;&lt;/li&gt; </entry>
<entry key="profile.processing.cognitive.heading">{0}% RACIONAL (COGNITIVO)</entry>
<entry key="profile.processing.internal.heading">{0}% INTERNAMENTE MOTIVADO</entry>
<entry key="profile.processing.trait.message">&lt;p&gt; Un resultado 50/50 significa que la relación de una persona con su entorno cambia dependiendo el contexto de la situación.&lt;/p&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.spontaneous.heading">{0}% ESPONTÁNEO</entry>
<entry key="profile.processing.concrete.heading">{0}% PROCESADOR CONCRETO</entry>
<entry key="profile.processing.cognitive.affective.summary">Las personas son racionales así como emocionales al tomar decisiones, pero normalmente prefieren y están más a gusto al inclinarse más hacia un lado. La persona que prefiere la &lt;strong&gt;función racional (cognitiva),&lt;/strong&gt; tiende a tomar decisiones con base en lo que parece lógico de la información objetiva. Esto no significa que la persona nunca tome decisiones con base en sus emociones. Es más probable que la persona que prefiere la &lt;strong&gt;la función emocional (afectiva)&lt;/strong&gt; al tomar decisiones, se enfoque más en las personas y en los valores. Esto no significa que esta persona sea excesivamente emocional o ilógica. De ninguna forma se sugiere que la persona nunca podrá tomar decisiones de forma racional. </entry>
<entry key="profile.processing.vs">{0} vs. {1}</entry>
<entry key="profile.processing.affective.text">&lt;li&gt;Decide con ayuda de sus emociones.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Trabaja respetando sus convicciones personales.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se preocupa por tener armonía en sus relaciones.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Participa de forma emocional.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede parecer de pensamiento difuso y emocional para la persona cognitiva.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.external.text">&lt;li&gt;Motivado por las personas.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Extrovertido.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Actúa y después reflexiona.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Con frecuencia es amigable y conversador.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Es fácil de conocer.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Es más expresivo y confiado.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Necesita actividades estimulantes.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Tiene ideas nuevas mientras está hablando.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Puede parecer superficial para el introvertido.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Procesa la información de forma externa.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.concrete.text">&lt;li&gt;Prefiere manejar las situaciones prácticas de la vida.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Gusta de las cosas precisas y cuantificables.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Comienza con lo primero dando un paso a la vez.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Lee las instrucciones y reconoce los detalles de una situación determinada.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gustan los procedimientos determinados y las rutinas establecidas.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se pregunta: &amp;quot;¿qué debo hacer en esta situación?&amp;quot;.&lt;/li&gt; </entry>
<entry key="profile.processing.summary">&lt;strong&gt;El {0}&lt;/strong&gt; es {1} motivado y {5} recibe la información {2}. El {6} toma decisiones con el {3} y {5} puede relacionarse con el mundo externo de forma {4}.</entry>
<entry key="profile.processing.concrete.intutive.summary">Cada momento las personas están recibiendo información o tomando decisiones basadas en la información que ya conocen. El usar información concreta o intuitiva nos ayuda a percibir la información de dos formas. El &lt;strong&gt;procesador concreto&lt;/strong&gt; prefiere utilizar lo que puede ver, escuchar, tocar, probar u oler, en lugar de considerar las posibilidades que podrían ser. El &lt;strong&gt;procesador intuitivo&lt;/strong&gt; prefiere reunir información con solicitud y pensando minuciosamente en todos los diferentes tipos de situaciones que sean posibles. </entry>
<entry key="profile.processing.external.heading">{0}% EXTERNAMENTE MOTIVADO</entry>
<entry key="profile.processing.orderly.text">&lt;li&gt;Prefiere un estilo de vida organizado y tiende a organizar lo que es importante y deja ir lo que no es prioridad.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta el orden definido, la estructura y saber qué pasará después.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta tener su vida bajo control, y a veces, que sea predecible.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta tener límites claros y definidos, así como categorías.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se siente cómodo al tener cierres y terminar alguna actividad.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Disfruta de los plazos establecidos y planear con anticipación para prevenir la presión excesiva.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede parecer demandante, rígido y estricto para las personas espontáneas.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.spontaneous.text">&lt;li&gt;Prefiere un estilo de vida flexible y se ajusta a los cambios de la vida.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta dejarse ir, adaptarse a los cambios.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Prefiere obtener experiencias de vida espontáneamente.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le gusta ser autónomo y explorar sin tantos límites.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Cumple con las fechas límite al último momento, con un poco de tensión.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Cumple con las tareas al último momento con velocidad hacia la línea de meta.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Parece desorganizado, desordenado e irresponsable para las personas metódicas.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.intutive.heading">{0}% PROCESADOR INTUITIVO</entry>
<entry key="profile.processing.cognitive.text">&lt;li&gt;Toma decisiones racionales.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sigue lo que parece tener sentido.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se preocupa por la verdad y la justicia.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;La objetividad es importante.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede parecer distante y condescendiente con las personas afectivas. &lt;/li&gt; 			</entry>
<entry key="profile.processing.external.intenral.summary">&lt;strong&gt;Las motivaciones&lt;/strong&gt; interna y &lt;strong&gt;externa&lt;/strong&gt; son dos formas de relacionarnos con nuestro entorno. La persona &lt;strong&gt;motivada&lt;/strong&gt; internamente prefiere enfocarse en su mundo interno de ideas y reflexiones. El tiempo a solas para reflexionar es importante. Estas personas no son necesariamente tímidas o antisociales. Sin embargo, &lt;strong&gt;las personas motivadas&lt;/strong&gt; externamente prefieren enfocarse en las personas y actividades y recibir energía del mundo externo o de las cosas en las que se involucra. </entry>
<entry key="profile.processing.heading">PROCESAMIENTO DE BLUEPRINT</entry>
<entry key="profile.processing.orderly.heading">{0}% METÓDICO</entry>
<entry key="profile.processing.internal.text">&lt;li&gt;Motivado por las experiencias internas.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Introvertido.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Reflexiona y después actúa.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Generalmente es reservado y callado.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Puede ser difícil de llegar a conocer.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Es más privado y reservado.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Necesita privacidad.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Piensa antes de hablar y actuar.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Parece retraído para los extrovertidos.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Procesa la información de forma interna.&lt;/li&gt;</entry>
<entry key="profile.processing.affective.heading">{0}% EMOCIONAL (AFECTIVO)</entry>
<entry key="profile.processing.orderly.spontaneous.summary">&lt;strong&gt;Las personas metódicas&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;espontáneas&lt;/strong&gt; reflejan diferentes estilos de vida en los que las personas se relacionan con el mundo exterior. Generalmente, una persona &lt;strong&gt;metódica&lt;/strong&gt; debe ser más decisiva, programada, estructurada y organizada para relacionarse con la vida. Mientras, la persona que es más &lt;strong&gt;espontánea&lt;/strong&gt; debe ser más flexible, adaptable, curiosa y rápida para relacionarse con la vida y aceptar el cambio que llegue a ella.</entry>
</properties>