<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- smartling.translate_paths = properties/entry -->
<!-- smartling.placeholder_format_custom = (\[.+?\])|(\{.+?\}) -->
<properties><entry key="profile.personality.ToCommunicateWithAsLeader">PARA COMUNICARSE CON ESTA PERSONA</entry><entry key="profile.personality.MotivationalStyle">ESTILO MOTIVACIONAL</entry><entry key="profile.personality.Innovator.EmotionalPosture">No cede fácilmente y no le intimida la agresión. Tiende a minimizar la necesidad personal de afirmación.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.MotivationalStyle">Elogiar, dar oportunidades, ser condescendiente y hacer favores para los demás.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.MotivationalStyle">Tenacidad, determinación y la capacidad de llevar a cabo sus objetivos.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.Over-uses">Puede ser muy controlador de las circunstancias o personas.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.DisagreeingWith">Primero, busque la meta principal sobre la que se puede llegar a un acuerdo y ,después, proponga el plan que acelerará dicho plan. {1} puede llegar a comprometerse fuertemente en alcanzar una meta, con la metodología particular de menor prioridad. Sea específico en cómo la nueva idea ha funcionado en otros contextos. Ofrecer la seguridad de estar juntos en esto ayudará a facilitar la transición hacia el cambio. Adoptar un enfoque basado en el equipo es el camino más efectivo hacia la resolución.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.type">Versátil/precisión</entry><entry key="profile.personality.Visionary.MostFavorableWorkEnvironment">Funciona de manera muy efectiva cuando se da la oportunidad de superar obstáculos y resolver problemas de manera independiente.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.WorkEnvironmentContribution">Tiende a esmerarse mucho en el trabajo, esforzándose para ser preciso, objetivo, analítico y minucioso. Define, aclara, evalúa y obtiene información detallada e investiga información.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.NotableCharacteristics">[Name] puede ser modesto, sociable, predecible y cooperativo. {1} puede ser cuidadoso y conservador, y reducir los riesgos mediante una investigación cuidadosa. {1} prefiere una atmósfera que sea armoniosa y libre de antagonismo. {1} probablemente buscará más proyectos relacionados donde exista la oportunidad de especializarse. [Name] puede crear y mantener una atmósfera de buena voluntad si es el objetivo principal.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Motivator.Over-uses">Entusiasmo, adulación y optimismo.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.MotivationalStyle">Se esfuerza por ser agradable, servicial y consistente en su rendimiento personal de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Designer.MobilityPreference">Necesita movilidad. Prefiere una variedad de proyectos. Busca una oleada constante de actividad y cambio.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.Leadership">Define la meta y después motiva a los demás a trabajar juntos para lograrla.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.EmotionalPosture">Accesible, empático y compasivo. Cuidadoso y afectuoso. Rechaza la agresión.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.type">Precisión</entry><entry key="profile.personality.Researcher.JobMatch">El INVESTIGADOR personalmente busca ser lógico y riguroso, por lo que las funciones de [Name] son más efectivas cuando {4} ambiente de trabajo está estructurado y organizado. En la descripción del trabajo, {0} prefiere la oportunidad de: analizar, ser preciso, tener el control, construir y crear; criticar y mejorar, decidir, desarrollar, dirigir y emprender soluciones; gestionar, organizar, planear, establecer control de calidad e investigar los hechos; resolver problemas, supervisar, pensar las cosas detenidamente y trabajar con datos y objetos.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.RecommendedImprovements">[Name] puede ser difícil a veces y se rehusa a cambiar {4} postura, al grado de ser descortés u obstinado en algunas situaciones. Ya que en un inicio {0} puede mostrarse escéptico, proponga que se enfoque en ser más abierto hacia las perspectivas de los demás. Esto contribuirá en gran medida a mejorar {4} relaciones. Ya que [Name] puede ver el panorama general pero podría no entender a fondo la cantidad de trabajo requerido, sería de gran ayuda solicitar comentarios de parte de los colegas de trabajo que se orientan más al detalle.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.HowToSuperviseAndEncourage">Al ser ambicioso, [Name] puede ser difícil de manejar. De libertad a {2} de manejar las cosas según {0} lo considere apropiado, pero debe recordarle a {2} que existen las limitaciones a la autoridad. {1} trabaja mejor con un supervisor amigable con quien se espera y acepta honestidad y una discusión abierta.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.EnvironmentalStressors">Realizar cambios sin entender el porqué, no ser incluido en el proceso de toma de decisiones o estar presionado para actuar sin tener el tiempo de preparación adecuado.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.RelationalTaskOrientation">Tiende a ser ambos orientado a las tareas y a las relaciones. Interactuar con personas es muy importante, así como la oportunidad de prepararse adecuadamente.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Motivator.WorkEnvironmentContribution">Utiliza habilidades comunicativas poderosas y un entusiasmo personal para convencer y motivar a las personas hacia una meta. Un promotor y vendedor nato y seguro, puede cerrar un trato, delegar responsabilidades e inspirar a otros.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a [Name] como una persona perfeccionista, indecisa o demasiado preocupada por los detalles pequeños. La atención que {6} pone a los detalles puede parecer pesimista cuando se trata de aceptar nuevas ideas. Dado que {0} prefiere ser exacto y preciso, las personas con personalidades dóciles pueden sentirse juzgadas.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.MostFavorableWorkEnvironment">Prefiere trabajar en un ambiente estructurado con metas claramente definidas. Necesita la libertad y autoridad necesarias para cumplir esas metas. La previsibilidad y la regularidad también son deseables.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.Leadership">Con frecuencia, tiene una gran capacidad de liderar con entusiasmo, movilizar contingentes mientras influye con información precisa.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.MobilityPreference">Habitualmente, necesita actividad, cambio y variedad. Puede aburrirse si se le da poco margen de responsabilidad.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.RecommendedImprovements">A [Name] le desagrada tener que dar órdenes directas y podría ser demasiado complaciente con compañeros de trabajo improductivos. En un esfuerzo por suavizar las cosas, {0} podría apresurarse a resolver los conflictos con quienes pudieran estar molestos. También existe la posibilidad de guardar rencor contra quienes critiquen a {2}.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Visionary.UneasyWhen">La vida es aburrida, las tareas se vuelven rutinarias y hay una pérdida de control.</entry><entry key="profile.spectrum.Examiner.description">Los influyentes son pensadores críticos que usan con eficacia sus habilidades verbales para inspirar a otros a seguir una causa. Poseen una personalidad efervescente y un buen sentido del humor. Es probable que los influyentes tengan un interés natural en las estrategias detalladas que permitirán lograr una meta establecida. Pueden comunicar el panorama general deseado y ayudan a otros a visualizar los pasos necesarios para lograr la meta. Por lo tanto, pueden ser increíblemente persuasivos al momento de involucrar a otros en una tarea o en un proyecto. Los influyentes son ambiciosos y perfectamente minuciosos en su enfoque, además de considerados en sus relaciones.{6}{7}</entry><entry key="profile.personality.Motivator.MotivationalStyle">Usa un modo amigable, apertura y aptitud verbal. Puede hablar con cualquier persona sobre cualquier cosa.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.DrivingIdeal">Se esfuerza por logros que son previsibles, medibles y productivos. Trabaja con altos estándares y se esfuerza por desarrollarlos.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.WorkEnvironmentContribution">Pareciera conocer a todos y crear relaciones con facilidad, aun cuando {0} tiene dificultades para recordar nombres. Influencia a las personas a través de la amistad, el entusiasmo, el humor y sólidas habilidades de comunicación. Es bueno para promover las cosas, aliviar la tensión y crear relaciones positivas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.EmotionalPosture">Accesible, considerado, afectuoso y comprensivo.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.UneasyWhen">Trato a otras personas que tienen estándares más bajos que pueden impactar en {4} calidad del trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.AssessesOthersBy">La forma en que proyectan una sensación de fuerza, influencia y carácter personal.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.MobilityPreference">Prefiere ser una mezcla entre móvil y estático.</entry><entry key="profile.personality.Designer.Over-uses">Un estilo competitivo donde alguien gana y alguien pierde. Puede volverse impaciente cuando el ritmo del proyecto parecer ser lento.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.UneasyWhen">Hay una pérdida de aceptación social o autoestima, o cuando se queda mal ante los socios de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.SummaryOfStrengths">RESUMEN DE PUNTOS FUERTES </entry><entry key="profile.personality.Navigator.MostFavorableWorkEnvironment">Prefiere un ambiente de trabajo que permita la independencia y el pensamiento creativo. Prefiere metas y procedimientos definidos.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Examiner.MobilityPreference">Disfruta numerosas actividades que incluyan la interacción con las personas intercaladas con periodos de inactividad que permitan una preparación e investigación adecuada.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a [Name] como una persona crítica, decisiva y muy enfocada en los pequeños detalles. Se puede generar conflicto sobre quien está en control y corrige. En ocasiones, algunos pueden percibir a {2} como una persona estricta e inflexible. Es posible que algunas personas puedan llegar a ver a {2} como una persona perfeccionista.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.summary1">Los individuos con un perfil de personalidad CIENTÍFICA se orientan a los detalles y son analíticos de manera excepcional. Como CIENTÍFICO, es posible que [Name] sienta una fuerte necesidad de que las cosas &quot;salgan bien&quot;, una cualidad que los otros podrían percibir como inflexible.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.summary2">[Name] posee un deseo natural de pensar críticamente y actuar basado en la rectitud, precisión y datos bien documentados. Este enfoque tiene un fuerte impacto en {4} proceso de toma de decisiones, mientras que {0} explorará todas las opciones posibles antes de llegar a una decisión definitiva. Si existe alguna duda, [Name] hará grandes esfuerzos para evitar la falta de preparación.</entry><entry key="profile.personality.Designer.type">Poderoso/Versátil/Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Actuary.summary3">[Name] tiene una fuerte orientación enfocada a tareas. Sin embargo, cuando &quot;hace una tarea&quot;, {0} puede descuidar las relaciones personales, lo que puede representar una dificultad para los socios de trabajo. De hecho, puede parecer que [Name] funciona con un libro secreto de normas, el cual {0} espera que los demás sigan. Esto puede suponer problemas cuando los colegas de trabajo no están conscientes o no están familiarizados con estas normas tácitas.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.summary4">Dado que el CIENTÍFICO prefiere un ambiente de trabajo pacífico, [Name] puede sentirse incómodo o reservado alrededor de colegas de trabajo más agresivos. Por otro lado, {0} puede controlar de manera indirecta el ambiente de trabajo esperando o solicitándoles a los demás que se apeguen a las reglas. Para [Name], esto nace del deseo bienintencionado de ser meticuloso, pero puede parecer crítico o quisquilloso para los demás.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.summary5">Debido a que el CIENTÍFICO busca la precisión y la lógica, [Name] puede sufrir de &quot;parálisis del análisis&quot; y quedar atrapado en un ciclo de preocupación. {1} debería trabajar para conseguir una actitud más flexible.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.EnvironmentalStressors">Siente estrés cuando hay un conflicto sin resolver, demasiada presión para hacerse cargo de otros o un plazo que afectaría las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.RecommendedImprovements">Es posible que [Name] desee desarrollar maneras que demuestren el aprecio hacia otros que hacen las cosas bien, incluso si sus métodos no son lo que {0} ve como la ”forma correcta”. {1} puede ser propenso a perder el tiempo, dudar y reflexionar antes de correr un riesgo o tomar una decisión importante. Se sugiere que {0} aprende a actuar más rápido y enfocarse en lograr una buena solución, más que una que sea perfecta.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.FundamentalDesiresDrive">[Name] es una persona paciente, amable, sencilla y constante. Independientemente de la situación, {0} normalmente aconsejará a otros de una manera agradable y con buenas intenciones.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.UneasyWhen">Otros se muestran antagónicos o resentidos, o cuando se percibe a {0} como incompetente. Con frecuencia, esto implica evaluar, corregir o cambiar {4} trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.EnvironmentalStressors">Interrupciones inconvenientes y políticas de la oficina. Incluso prefiere evitar ser el centro de atención y se estresa cuando no se le da crédito por un trabajo bien hecho. Puede estar particularmente al tanto de los colegas que no hacen la justa carga de trabajo que les corresponde.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.JobMatch">La personalidad del PRAGMÁTICO busca ser lógica, precisa, práctica y minuciosa, así que [Name] funciona con mayor eficacia cuando {4} entorno de trabajo está estructurado y organizado. {1} necesita una gama de oportunidades para entretener, conocer e influir en las personas, así como de expresar ideas creativas. En la descripción de trabajo, {0} prefiere la oportunidad de ser una persona precisa, activa, divertida y minuciosa; analizar, comunicar, criticar, mejorar y entretener; influir, interactuar, crear redes de relaciones, organizar, ejecutar y planear; procesar, reflexionar, relacionarse, investigar, pensar y verbalizar.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.FundamentalDesiresDrive">[Name] prefiere seguir órdenes, reglas y normas y es ideal para tareas que requieren un trabajo meticuloso con gran atención al detalle. Al ser preciso y conservador, {0} puede ser un planificador excepcional si {0} tiene las habilidades apropiadas.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.WorkEnvironmentContribution">Entiende con facilidad la &quot;visión general&quot; y utiliza sus habilidades verbales y su gran cantidad de energía para movilizar a las personas y lograr resultados. Por lo general, recibe bien los retos, especialmente la oportunidad de crear algo nuevo. Tiene la capacidad de impulsar y alentar a otros a actuar, a la espera de resultados. Generalmente comienza bien las cosas, pero tiene dificultades para terminarlas.</entry><entry key="profile.personality.HowToSuperviseAndEncourage">CÓMO SUPERVISAR Y DAR ÁNIMO</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.CommunicatingWith">{1} puede estar abierto a testimonios y apoyo personales pues {0} se siente motivado al relacionarse con los demás. Persuade a {2} expresando quién está implicado y quién piensa que es una buena idea. Además, muestra en qué forma el proyecto será divertido o interesante. Establece el &quot;panorama general&quot;, pero recuerda a {2} los detalles a menudo o podría olvidarlos. Dado que [Name] tiene una tendencia a ser práctico, {0} querrá saber las especificaciones de cómo se harán las cosas y cómo afectarán a otros. Preparar por adelantado a {2} para el cambio.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.EnvironmentalStressors">Conflicto, cambios abruptos e inesperados y una falta de consideración, apreciación y previsibilidad.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.AssessesOthersBy">Los resultados concretos que cumplen.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a {2} como una persona desinteresada o &quot;en una misión&quot;. Las personas con personalidades tranquilas pueden ver a {2} como una persona insensible, egocéntrica y testaruda. Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a {2} con una actitud de sabelotodo. Algunos otros podrían ver a {2} como una persona desorganizada, imprecisa o alguien que exagera los hechos.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.Over-uses">Modestia y pasividad. Puede resistirse o ser reacio al cambio.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.RecommendedImprovements">La franqueza de [Name] hacia algunas personas puede ser un problema. Puede haber una tendencia hacia el perfeccionismo que hace que {2} no esté completamente satisfecho con nada. Esto puede hacer que parezca indeciso. Se sugiere que [Name] aprenda a ser más flexible, tolerante con quienes son diferentes y que se involucre más a nivel personal con los otros. Es posible que {1} necesite relajarse más y mantenga un equilibrio sano entre la vida privada y el trabajo. </entry><entry key="profile.personality.Researcher.EmotionalPosture">Por lo general tiene autodisciplina, es determinado y desapasionado.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Actuary.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] responde mejor a un gerente que esté disponible para interactuar en relación con detalles significativos y que haga sugerencias útiles. Aunque {0} trabaja bien tras bambalinas, {0} aún desea sentirse apreciado por {4} contribución. </entry><entry key="profile.personality.Designer.DisagreeingWith">Primero, identifica la meta más grande respecto a la cual puedan ponerse de acuerdo, después propón el plan que acelerará el plan. [Name] se puede altamente comprometer en alcanzar una meta, con la metodología particular de una prioridad menor. Posponer una decisión inmediata puede hacer que {2} pierda {4} el apego emocional hacia la idea. Los retrasos de incluso un día o dos pueden abrir la puerta para que {2} acepte otras ideas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.MotivationalStyle">Es probable que muestre compasión, tiene una filosofía de &quot;puertas abiertas&quot; y está dispuesto a escuchar. Desea ayudar a que los demás tengan éxito en sus funciones personales y corporativas.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] podría acumular silenciosamente resentimiento hacia otros que tienen una personalidad fuerte. {1} podría considerar que otros intentan entorpecer el proceso con precaución o detalles triviales o excesivos. {1} podría sentirse juzgado por otros o podría tomárselo personal cuando alguien más está en conflicto con {2}.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.JobMatch">[Name] tiende a trabajar a un ritmo continuo y demostrando habilidad para continuar a través de los proyectos. En la descripción del trabajo, {0} prefiere tener la oportunidad de: ser considerado, estar libre de cualquier conflicto, ser racional y con un enfoque único y sencillo; experimentar familiaridad, seguir instrucciones y apoyar a los demás.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.Leadership">Construye amistades duraderas con las personas a través de mediar, cuidar y mostrar preocupación genuina.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] tiende más a ofenderse por la burla en público. Los que critican o corrigen a {2} en público están seguros que pierden el respeto de {4}. {1} puede ver a otros como desorganizados, no tan preparados, menos cuidadosos e improductivos. Puede haber una tendencia a ser impaciente con aquellas personas menos organizadas y pueden ver a aquellos con personalidades fuertes como personas con actitudes de sabelotodos. A {1} también le preocupa que otros no puedan tener la información correcta para tomar las decisiones correctas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.summary1">Los individuos con un perfil de personalidad de PACIFICADOR se relacionan excepcionalmente bien con los demás y son buenos creando redes. Como PACIFICADOR, el enfoque principal de [Name] hacia la vida está basado en las relaciones más que en tareas u objetivos. </entry><entry key="profile.personality.Supporter.DisagreeingWith">Apela tanto a la lógica como a un sentido del &quot;juego en equipo&quot; para asegurar a {2} que la relación es importante. Pone hincapié en lo que es práctico y en la forma en que ha funcionado en el pasado. Ofrece pruebas antes de pedirle a {2} que examine el caso. No insistas demasiado y deja tiempo para considerar la evidencia, aplica la lógica y procesa la información. Recuerda que {0} le otorga un gran valor a las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.summary2">[Name] normalmente se da cuenta de los puntos fuertes de otros y mantiene relaciones duraderas, haciendo todo lo posible para evitar llamar la atención. {1} deja una impresión positiva con {4} calidez, empatía y consideración, y {0} tiende a resolver los problemas al escuchar y ofrecer soluciones de una manera diplomática y no intrusiva. </entry><entry key="profile.personality.Encourager.summary3">Sin embargo, [Name] también puede ser un comunicador reservado. El confrontar el rendimiento de los demás puede no ser natural y {0} puede recurrir a medios indirectos al momento de expresar sus expectativas, exigir o disciplinar a los demás. Es probable que {1} sea demasiado tolerante con los colegas de trabajo que no son productivos. Al manejar a los demás, {0} a veces pondrá a las personas por encima del propósito, al grado de que el cumplir con las tareas sea una prioridad secundaria. </entry><entry key="profile.personality.Encourager.summary4">[Name] tiende a ofenderse ante la crítica pero encuentra motivación en el reconocimiento por un trabajo bien hecho. Cuando se encuentra en una posición que requiere responsabilidad, {0} sobresale al reconocer tanto los logros de otros miembros del grupo como por enfocarse en la calidad del trabajo. {1} se esfuerza por construir un ambiente de trabajo productivo y agradable.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.UneasyWhen">Perder en interacciones competitivas y ser percibido como mediocre por los demás.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.DisagreeingWith">Señalar deficiencias pequeñas e insignificantes terminará por debilitar las relaciones con [Name] a lo largo del tiempo. Está dispuesto a discutir asuntos de manera abierta y democrática, pero evita preguntar &quot;por qué&quot;. En lugar de eso, realiza consultas a través de preguntas: ¿cómo llegaste a esa decisión? O &quot;No estoy seguro de haber entendido, ¿puedes hablarme más al respecto?&quot; Adoptar este enfoque durante el conflicto minimizará {4} defensiva. Posponer una decisión inmediata puede ocasionar que {2} pierda {4} vínculo afectivo a la idea. Demoras de hasta un día o dos pueden llegar a abrir la posibilidad para que {2} acepte otras ideas. Ser una persona directa de manera respetuosa y que permita la sinceridad servirá de mucho. Al hacer una solicitud, le permite a [Name] saber lo que usted quiere, posteriormente le da a {2} la latitud para llevar a cabo la solicitud a {4} modo.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.Over-uses">Puede estar relacionado con los procedimientos correctos y regulaciones a prueba de fallas. Puede estar indeciso al cambio y depender excesivamente de las personas y procesos que se desarrollaron anteriormente.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.RelationalTaskOrientation">Una &quot;persona sociable&quot; que podría perder la concentración en la tarea actual mientras se halla absorbido en preservar las relaciones y mantener la armonía.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.FundamentalDesiresDrive">[Name] puede mostrar un estilo social extrovertido y desinhibido. Tiene un fuerte deseo de controlar eventos, manejar personas, ser persuasivo y ser querido por los demás. {1} puede preferir afrontar primero el &quot;panorama general&quot; antes de explorar los detalles. Además, evita los componentes específicos y la rutina que llega a ser agotadora.</entry><entry key="profile.personality.ToDisagreeWithAsLeader">ESTAR EN DESACUERDO CON ESTA PERSONA </entry><entry key="profile.personality.Examiner.MotivationalStyle">Competir por el reconocimiento.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.FundamentalDesiresDrive">[Name] le da importancia a la precisión, así como al hecho de ser preciso, cuidadoso y cooperativo. {1} se esfuerza por hacer las cosas del modo correcto.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} es propenso a ver a otros con una personalidad similar como alguien territorial. El conflicto puede producirse por el control. {1} puede desmotivarse a causa de demasiada conversación y pocos resultados, y puede ver a los demás como menos motivados o retrasando el proceso con atención trivial y excesiva a los detalles. Es posible que {1} esté celoso de que alguien más reciba más atención y puede ver a los demás como demasiado sensibles, pesimistas o lentos en su trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.WhenPressured">Tiene una tendencia a interiorizar el conflicto y a perder el tiempo con conflictos pasados. Puede convertirse en su propio enemigo.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.DrivingIdeal">Se esfuerza por manejar, influenciar e inspirar a los demás.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.WorkEnvironmentContribution">Entiende con facilidad el &quot;panorama general&quot; y utiliza sus habilidades verbales y su gran cantidad de energía para movilizar a las personas y lograr resultados. Por lo general, recibe bien los retos, especialmente la oportunidad de crear algo nuevo. Tiene la capacidad de impulsar y alentar a otros a actuar, a la espera de resultados. Generalmente comienza bien las cosas, pero tiene dificultades para terminarlas.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Refiner.AssessesOthersBy">Estándares de desempeño precisos y correctos.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.DisagreeingWith">Primero, identifica la meta más grande respecto a la cual puedan ponerse de acuerdo, después propón el plan que acelerará el plan. [Name] se puede altamente comprometer en alcanzar una meta, con la metodología particular de una prioridad menor. Posponer una decisión inmediata puede hacer que {2} pierda {4} el apego emocional hacia la idea. Los retrasos de incluso un día o dos pueden abrir la puerta para que {2} acepte otras ideas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.AssessesOthersBy">Su cargo y su nivel de autodisciplina.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.JobMatch">La personalidad del INSTRUCTOR es del tipo de personas que se &quot;hacen cargo&quot;, por lo que [Name] es más efectivo cuando se le da independencia, retos, obstáculos que superar, problemas que resolver y un mínimo de detalles. Debido a la naturaleza influyente de {4}, {0} trabaja mejor cuando se le da la oportunidad de conocer o entretener a las personas. [Name] necesitará una variedad de oportunidades para expresar ideas nuevas y creativas y un mínimo de trabajo orientado a los detalles. En la descripción de cargo de un puesto, {0} prefiere tener la oportunidad de: ser activo, humorístico y estar a cargo; construir, comunicar, crear, decidir y desarrollar; dirigir, entretener, influenciar, iniciar soluciones y liderar a los demás; administrar, hacer trabajo colaborativo, ejecutar, resolver problemas y relacionar; supervisar, verbalizar y obtener reconocimiento.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.JobMatch">El VISIONARIO es el tipo de persona que &quot;se hace cargo&quot;, por lo que [Name] puede trabajar de manera más efectiva cuando se le da independencia, retos, obstáculos que superar, problemas que resolver y un mínimo de detalles. En la descripción del trabajo, {1} prefiere tener la oportunidad de: tener el control, construir, crear, decidir, desarrollar y dirigir; iniciar soluciones, liderar a otros, gestionar, resolver problemas y supervisar.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.primary.type">{0}</entry><entry key="profile.personality.Designer.RecommendedImprovements">Al ser cuidadosamente energético en lugar de ser crítico y poseer estándares elevados, [Name] procura avanzar con determinación hacia los resultados con firmeza. El impacto que tiene en los demás es más fuerte de lo que {0} podría imaginar. {1} puede habilitar a los demás con {4} personalidad fuerte, o bien, lastimar sus sentimientos y criticarlos. Existe una tensión entre el &quot;panorama general&quot; y la obtención de los detalles que podría dejar a {2} lidiando con una decisión difícil.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.type">Adaptable/Versátil</entry><entry key="profile.personality.Supporter.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Instructor.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.FundamentalDesiresDrive">DESEOS/FUERZA FUNDAMENTAL</entry><entry key="profile.personality.Motivator.JobMatch">El CATALIZADOR es un tipo de líder que &quot;toma el control&quot;, de manera que [Name] pueda funcionar de forma más efectiva cuando se le da independencia, retos, obstáculos y problemas con pocos detalles. {1} podría funcionar mejor cuando se le da la oportunidad de dirigir, conocer y entretener personas. {1} necesita una serie de oportunidades para expresar ideas nuevas y creativas sin demasiados trabajos orientados al detalle. En la descripción del trabajo, {0} prefiere la oportunidad de ser: activo, divertido y estar a cargo; comunicar, decidir, desarrollar, dirigir y entretener; ganar reconocimiento, influenciar, emprender soluciones y liderar a los demás; gestionar, hacer network, desempeñar y relacionar, así como resolver problemas, supervisar y expresar.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.EnvironmentalStressors">El confinamiento de la rutina, procesamiento de información detallada y falta de acceso a la gente. Tiende a comprometerse excesivamente.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.SummaryOfStrengths">Independiente, orientado a los resultados, confiado, directo y capaz de resolver problemas.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.MostFavorableWorkEnvironment">Disfruta los retos, la diversidad y la oportunidad de influenciar e inspirar a los demás. Puede esforzarse para obtener prestigio y reconocimiento.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.CommunicatingWith">Ofrecen el &quot;panorama general&quot; antes de brindar cualquier explicación, detalles y preocupaciones. Es probable que [Name] esté abierto al testimonio personal y el apoyo; por ello, persuade a {2} con información acerca de quién está implicado y quién piensa que es una buena idea. También muestra de qué manera el proyecto será divertido e interesante. Recuerda frecuentemente los detalles a {2} o podría olvidarlos.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.CommunicatingWith">Ya que el INVESTIGADOR se ve motivado por la lógica y no por las emociones, [Name] se resiste al cambio a menos que {0} comprenda las razones detrás de él. Brinda información, hechos y datos bien investigados para explicar el cambio requerido. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.AssessesOthersBy">Su disposición a innovar, su compromiso para hacer las cosas y si cumplen o no {4} estándares personales.</entry><entry key="profile.personality.AssessesOthersBy">EVALÚA A OTROS MEDIANTE</entry><entry key="profile.personality.Navigator.Leadership">Utiliza una naturaleza cautelosa para mantener la calidad e inicia el cambio que podría ser importante para lograr metas de gran alcance. Puede llegar a visualizar el &quot;panorama general&quot; y los pasos necesarios para lograr objetivos.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.summary1">Los individuos con un perfil de personalidad de FUERTE Y SENSIBLE exhiben un comportamiento gentil, pero pueden ser fuertes cuando es necesario. Como alguien FUERTE Y SENSIBLE, [Name] se ve motivado con frecuencia por convicciones, objetivos y metas muy arraigadas. La adherencia a estos estándares puede prevalecer a menudo sobre el grupo o la organización. {1} debería de darse cuenta de que {4} personalidad fuerte puede tanto construir como destruir.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.summary2">En una posición laboral, es posible que [Name] necesite considerar cómo integrar las metas personales de {4} con las metas del grupo. Siendo responsable con el equipo al tiempo que explora formas para cumplir las metas personales es primordial para que {4} sea efectivo con los miembros del equipo. [Name] tiende a poseer un dinamismo interno fuerte para el cumplimiento, aplicando la presión necesaria para obtener los resultados deseados. </entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.summary3">[Name] tiende a quedarse atorado haciendo las cosas a la manera de {4}. Delegar responsabilidades importantes puede ser un esfuerzo a menos que {0} tenga la seguridad suficiente de que el trabajo se hará bien. Es posible que haya una tendencia a devolver el trabajo si otra persona no satisface los estándares personales de {4}. Por lo tanto, es importante practicar el mantener abiertas las líneas de comunicación entre los colegas de trabajo a fin de expandir las opciones que tengan más probabilidad de ofrecer mejores resultados. </entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.summary4">[Name] posee una fuerte motivación por alcanzar el éxito, pero también puede está motivado por el aspecto social. Sin embargo, puede ser difícil encontrar un equilibrio adecuado entre las tareas y las relaciones. Si no es cuidadoso, {0} podrá inclinarse por alcanzar la meta a costa de sus relaciones. {1} deberá ser cauteloso y encontrar maneras de adaptarse mejor y estar dispuesto al momento de acercarse a los demás. </entry><entry key="profile.personality.DrivingIdeal">IMPULSAR EL IDEAL</entry><entry key="profile.personality.Supporter.UneasyWhen">Hay mucho que cambiar, desorganización y conflicto.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">La gente minuciosa puede ver a [Name] como una persona desorganizada, imprecisa y con tendencia a exagerar. A otros les podría dar celos de toda la atención que {0} recibe por parte de sus asociados de trabajo o de aquellos dentro de {4} círculo social. Las personas con fuertes personalidades pueden ver a [Name] como personas menos asertivas y menos productivas debido a {4} tendencia de darle más prioridad a las relaciones que a terminar una tarea.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.SummaryOfStrengths">Comunicativo, persuasivo, entusiasta, independiente, confiado y versátil.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.SummaryOfStrengths">Analítico, detallado, organizado, cauteloso y certero.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Navigator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Supporter.MobilityPreference">Probablemente prefiera no hacer viajes de más de un día. Prefiere la constancia, la estabilidad y la regularidad en el entorno de trabajo. La rutina es importante.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.MobilityPreference">Desea diversidad en los proyectos. Busca una oleada constante de cambio y actividad.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.FundamentalDesiresDrive">[Name] es una persona motivada y confiada, con la capacidad de seguir adelante a pesar de los obstáculos. {1} ve la resistencia y la oposición como desafíos y es más eficaz cuando la innovación y los resultados son importantes.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.RelationalTaskOrientation">Tiende a concentrarse en la tarea y a ser motivado socialmente. Interactuar con las personas es muy importante, pero también lo es la oportunidad de prepararse adecuadamente.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.AssessesOthersBy">La forma en que proyectan su fuerza personal e influyen en los demás, y su carácter.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.UneasyWhen">Hay una pérdida de poder o influencia. Teme ser demasiado suave en ciertas situaciones.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.MotivationalStyle">Atención constante en los detalles y en la precisión.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.EnvironmentalStressors">Personas que hablan demasiado, se entrometen en asuntos privados o muestran una actitud de sabelotodo. Las fuentes más significativas de estrés son las personas que bloquean su camino hacia el éxito.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.type">Poderoso</entry><entry key="profile.personality.Visionary.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] puede ser increíblemente productivo con el gerente adecuado. {1} trabaja mejor con un gerente que sea franco y directo, y con quien {0} pueda ser directo. {1} quiere sentirse libre de afrontar los problemas y negociar en igualdad de condiciones. Los proyectos que podrían intimidar a otros pueden desafiar a [Name] Cuando se le dice que algo es imposible, [Name] se siente inclinado a hallar una solución. Un gerente podría tener que recordar a {2} lo poderosos que pueden ser {4} comentarios y hacer a {2} consciente del impacto que las palabras podrían tener en los colegas de trabajo y los subordinados. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.EffectivenessWouldIncrease">Con mayor colaboración y cooperación, más tacto y calidez personal, así como el reconocer que existen límites en el rol laboral de {4}.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.SummaryOfStrengths">Verbal, persuasivo, entusiasta, analítico, cauteloso, organizado y detallado.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] puede llegar a ser difícil de manejar ya que {0} ve la supresión de emociones como una virtud y presume de ser una persona analítica, razonable y meticulosa. Un enfoque directo pero sincero es el mejor camino a la hora de manejar a {2}. No intente avergonzar a [Name] en público, ya que a {0} ya le resulta difícil cumplir los estándares personales. Hacer eso seguramente reducirá el respeto que {0} tiene hacia usted. La sinceridad servirá mucho, por eso hágale saber a {2} lo que se necesita, posteriormente dele su espacio para que realice el trabajo a {4} manera. Es muy probable que el trabajo se haga correctamente. </entry><entry key="profile.personality.Supporter.EmotionalPosture">Pueden ser serviciales, no amenazantes, gentiles, poco asertivos y moderados cuando se acercan a los demás.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Refiner.JobMatch">El ARQUITECTO busca que su personalidad sea lógica, precisa, práctica y minuciosa, de manera que [Name] funciona de manera más efectiva cuando {4} ambiente de trabajo está estructurado y organizado. {1} tiene la habilidad de darle seguimiento a proyectos y puede ser muy leal. En la descripción del trabajo, {0} prefiere tener la oportunidad de: ser preciso, estar libre de conflicto, ser leal, relacional, estar enfocado en una sola cosa, ser tranquilo y minucioso; analizar, criticar y mejorar, experimentar familiaridad, seguir instrucciones y procedimientos; organizar, planear, procesar e investigar, así como apoyar a los demás, pensar y trabajar con datos y objetos.</entry><entry key="profile.personality.Designer.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.spectrum.Navigator.description">Los exploradores pueden ser asertivos y sensibles en su búsqueda por alcanzar los resultados deseados. Los exploradores desean resultados tangibles, así como implementar buenos métodos de procedimientos para lograrlos. Tienen a implementar cambios prácticos y tienen habilidad para planear considerablemente. Son cautelosos por naturaleza, lo que resulta benéfico al explorar y analizar decisiones y trabajos de una buena forma cuando se les da cierta autonomía para hacerlo.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.Over-uses">Expectativas irreales de uno mismo y de otros. Puede poner mucha atención en los objetivos personales.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.RelationalTaskOrientation">Persona orientada principalmente hacia las tareas, disfruta trabajar de manera individual.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.RecommendedImprovements">Ocultar reclamaciones y tener resentimientos puede ser un problema si [Name] no dice lo que piensa. {1} puede inclinarse mucho al compromiso en un intento de mantener la paz y puede mostrarse indeciso para comenzar un cambio debido al deseo de mantener el orden establecido. {1} podría beneficiarse al aprender a ser más flexible y expresar sus ideas con mayor frecuencia. Obtener comentarios de los demás ayudará a mejorar el autoestima de [Name].</entry><entry key="profile.personality.Encourager.DrivingIdeal">Posee un fuerte deseo por hacer amigos y estar feliz en las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.NotableCharacteristics">[Name] toma la iniciativa por sí mismo y responde de inmediato a la competencia en un esfuerzo por evitar riesgos o problemas innecesarios. {1} puede ser lógico y crítico, empleando un enfoque personal para alcanzar la meta. Los problemas se perciben como un reto, requiriendo esfuerzos únicos y analíticos. En ocasiones, [Name] puede ser agresivo, sistemático, objetivo e impaciente. {1} puede identificar matices pequeños y significados ocultos que omiten los demás.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.type">Poderoso/versátil</entry><entry key="profile.personality.Visionary.Leadership">Generalmente asume autoridad como líder, definiendo metas y delegando tareas sin dificultad. Puede tener un estilo osado con poco o ningún miedo de intentar algo nuevo o innovador. Hacer que los demás dependan para producir resultados, resulta natural.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.CommunicatingWith">Le brinda a {2} una &quot;visión general&quot; antes de exteriorizar explicaciones, detalles y preocupaciones. Dado que, por naturaleza, el ESTRATEGA no es bueno escuchando, escribe los pensamientos en un pequeño memorándum para {2}, en el cual incluye detalles del problema, opciones y acciones recomendadas. [Name] tenderá a estar abierto al testimonio y la aprobación personales, por lo que persuade a {2} con información acerca de quien está implicado y quien piensa que es una buena idea. También muestra en qué forma el proyecto será divertido e interesante. Le recuerda a {2} los detalles frecuentemente o que podría olvidar.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Visionary.EnvironmentalStressors">Cuando {0} es incapaz de ejercer el control sobre la dirección, el propósito y las metas del lugar de trabajo. Las rutinas y los detalles excesivos pueden causar ansiedad.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] prefiere un estilo de administración relajado y democrático y es probable que no trabaje bien en un entorno amenazante y estresante. {1} prefiere un gerente que sea agradable y esté dispuesto a demostrar un aprecio abierto por un buen trabajo. {1} trabaja con un ritmo lento y es posible que necesite un empuje amigable para establecer y cumplir con plazos realistas. [Name] no responde bien a las personas abruptas, pero gusta de un enfoque de liderazgo que diga: &quot;estamos en esto juntos&quot;.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.Leadership">Enseña con el ejemplo y alcanza sus metas y objetivos. La ética de trabajo de {5} puede alentar a los demás a esforzarse más en el trabajo. Posiblemente tenga la habilidad de tratar directamente con las personas de forma calmada.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.MostFavorableWorkEnvironment">Orientado a la gente, disfruta la variedad, el reconocimiento y el prestigio sin mucho trabajo orientado al detalle.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.Leadership">Tiende a dirigir desde el centro de atención, vendiendo la visión o el producto con mucha energía, charla excesiva, humor y entusiasmo.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.JobMatch">La personalidad del ESTRATEGA es de un tipo de persona de “toma el control”, por lo cual [Name] tiende a ser una persona más efectiva cuando se le da independencia, retos, obstáculos que superar, problemas que resolver y un mínimo de detalles. Debido a {4} naturaleza influyente, {0} también puede funcionar mejor cuando se le da la oportunidad de conocer o entretener a las personas. Lo anterior significa que [Name] necesita una variedad de oportunidades para expresar ideas nuevas y creativas sin mucho trabajo orientado a los detalles. En una descripción de trabajo, {0} prefiere la oportunidad de: ser una persona activa, divertida y en control; construye, comunica, crea, decide, desarrolla y dirige; entretiene, obtiene reconocimiento, influye, inicia soluciones y lidera a otros; maneja, realiza network, lleva a cabo, se relaciona, resuelve problemas, supervisa y se expresa.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.Over-uses">Brusquedad, franqueza y desconfianza de los demás.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.MobilityPreference">Resulta preferible quedarse en un solo lugar durante un periodo extenso para mantener la concentración. Habitualmente es importante completar una tarea o proyecto antes de comenzar otro.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.Leadership">Lidera bajo la bandera de la lealtad y la confiabilidad.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.NotableCharacteristics">[Name] puede ser percibido por los demás como alguien conservador, reservado y consciente, pero en general como alguien cooperativo, preciso, cortés y diplomático. Seguir los procedimientos y cumplir con los altos estándares es muy importante para {2}. {1} tiende a anticipar, de ese modo evita los problemas y riesgos innecesarios. [Name] generalmente sigue las instrucciones cuidadosamente y tiene una pasión por la precisión y el orden.</entry><entry key="profile.spectrum.Designer.description">Los pioneros poseen una variedad de puntos fuertes y son naturalmente ambiciosos. Por lo general no tienen problema en asumir retos difíciles, tareas agotadoras o situaciones competitivas. Los pioneros son asertivos, emprendedores y proyectan mucha confianza en sí mismos. Buscan intensamente aprovechar las oportunidades que extienden y desarrollan sus habilidades. Si se les dice que algo no se puede hacer, los pioneros tienden a responder con una actitud de &quot;sí se puede&quot;. Al ser objetivos y orientados a los resultados, probablemente prefieran trabajar solos para lograr los mejores resultados, sin embargo, ellos también poseen la habilidad de persuadir a otros para participar y alcanzar un resultado deseado. Los pioneros pueden estar a la altura de cualquier circunstancia y estar a cargo siempre que sea necesario.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.summary1">Los individuos con un perfil de personalidad de CONECTOR son habitualmente extrovertidos y sociables. Como CONECTOR, hacer amistades en una variedad de escenarios se le da de manera natural a [Name], así como mantener una extensa red de contactos. {1} puede llegar a ser un imán para las personas ya que posee una habilidad natural para atraer a otros a {4} causa.  </entry><entry key="profile.personality.Promoter.summary2">[Name] tiende a dirigir con entusiasmo y desea un ambiente social y positivo en donde resulta necesario mantener el contacto con las personas. Esta preferencia es tan fuerte que {0} podría optar por tareas menos interesantes si eso significa que {0} tenga la oportunidad de interactuar con personas de manera habitual. Gracias a la amplia red que {0} ha establecido, [Name] tiende a tener acceso a personas que pueden ser muy útiles en muchas áreas diferentes. </entry><entry key="profile.personality.Promoter.summary3">[Name] normalmente posee una habilidad para promover ideas e inspirar el entusiasmo en otros, y también puede tener inclinación a emocionarse más por conferencias o reuniones debido a las personas que puedan estar ahí. {1} normalmente es optimista y puede formular conclusiones favorables sin tener todos los detalles en claro. Oponerse a otros de forma internacional es inusual.</entry><entry key="profile.personality.Designer.NotableCharacteristics">[Name] puede ser agresivo, persuasivo y orientado a la acción. {1} se esforzará por los resultados deseados sin importar los obstáculos. Renunciar o &quot;ceder&quot; no es probable, dado que {0} prospera al enfrentar las dificultades. Cuando el ambiente parece favorable, [Name] puede ser muy amigable, pero si el ambiente es adverso, {0} puede volverse muy exigente.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.summary4">[Name] puede sobrestimar las habilidades de los demás. {1} Puede pasar mucho tiempo hablando y necesita ayuda planeando para poder manejar los detalles y organizar el día a día. {1} puede perderse en las relaciones sociales a costa de cumplir con las metas.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] desea independencia pero necesita saber que hay límites para la autoridad personal de {4}. {1} necesita saber por qué se esperan algunas cosas, siendo que {0} trabaja mejor con instrucciones directas. Esto hará posible el más alto nivel de desempeño. Es posible que {1} no responda bien a la supervisión cercana, por lo que debes evitar la microgestión. [Name] necesita a un gestor dispuesto a discutir asuntos abiertamente de manera democrática y desenfadada.</entry><entry key="profile.spectrum.Ambassador.description">Por naturaleza, los embajadores trabajan bien de manera colaborativa con los demás y tienen habilidad para hablar de cualquier cosa con cualquiera. Los embajadores abordan la vida con una filosofía de que las personas son primero. Son solidarios y mantienen relaciones con diplomacia, calidez y entendimiento personales. Tienden a resolver problemas escuchando, mostrando tolerancia y ofreciendo sugerencias. Los embajadores, de manera típica, notan y motivan las fortalezas de los demás; asimismo, mantienen relaciones de largo plazo. De igual forma, responden bien ante la motivación de los demás.</entry><entry key="profile.spectrum.Supporter.description">Los aliados son tranquilos, modestos y siempre están dispuestos a servir a los demás.  Guían a otros y se relacionan de manera solidaria y personal. Los aliados mantienen un bajo perfil al pasar desapercibidos en situaciones sociales y de trabajo. Son confiables y trabajan a un ritmo constante y predecible a la vez que mantienen la paz y actúan como mediadores entre personas conflictivas. Ejercen influencia en otros con su naturaleza servicial, postura agradable y rendimiento de trabajo constante. Tienden a dirigir al ser útiles para aquellos que consideran amigos en el lugar de trabajo. Logran una notable constancia en el rendimiento de trabajo cuando se presenta la oportunidad de especializarse dentro de un entorno predecible. La apreciación y la afirmación transmitidas por parte de los colegas de trabajo influyen demasiado para motivarlos.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.WhenPressured">Puede discutir mucho y elegir un enfoque pasivo-agresivo.</entry><entry key="profile.personality.NotableCharacteristics">Características importantes</entry><entry key="profile.personality.Encourager.DisagreeingWith">Ofrecen ejemplos específicos de cómo una idea, concepto o plan ha funcionado en otros contextos. Toman un enfoque de equipo y le dan seguridad a [Name] sobre las relaciones personales, dado que el desacuerdo puede interpretarse como un rechazo personal. El asegurar de que se &quot;está juntos en esto&quot; ayuda a que {2} se relaje y se adapte a algo nuevo y diferente.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.WorkEnvironmentContribution">Persistente y determinado en alcanzar las metas. Es sólido en el seguimiento y usualmente establece y completa tareas importantes con una determinación que rivaliza casi con la de todos los demás.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.Leadership">Generalmente lidera con buena planeación y organización. Utiliza los procedimientos y estructuras para manejar el ambiente de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.NegativePerceptionsOthersMayHave">PERCEPCIONES NEGATIVAS QUE OTROS PUEDEN TENER DE ESTA PERSONA</entry><entry key="profile.personality.Encourager.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">La gente minuciosa puede ver a [Name] como una persona desorganizada, imprecisa y con tendencia a exagerar. A otros les podría dar celos de toda la atención que {0} recibe por parte de sus asociados de trabajo o de aquellos dentro de {4} círculo social. Las personas con fuertes personalidades pueden ver a {2} como personas menos asertivas y menos productivas debido a {4} tendencia de darle más prioridad a las relaciones que a terminar una tarea.</entry><entry key="profile.personality.Designer.MotivationalStyle">Tiene la habilidad de ser persistente. Demuestra una gran fuerza de personalidad.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.UneasyWhen">Hay un entorno fijo que no permite la variedad. Puede experimentar un miedo por perder el respeto de sus colegas de trabajo cuando las relaciones se vuelven tensas debido al conflicto.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.Over-uses">Favorece el modo indirecto, la tolerancia excesiva y la gentileza.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.NotableCharacteristics">[Name] es una persona entusiasta, conversadora y diplomática. Si es necesario ejercer influencia en otros, {0} tenderá a hacerlo con tacto y sencillez. {1} se relaciona bien en situaciones sociales y de negocios, lo cual le permite conversar brevemente e iniciar conversaciones con un enfoque agradable y sin presión. {1} normalmente mantiene una atmósfera agradable de buena voluntad con una actitud despreocupada y tiene un buen sentido del humor.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.DisagreeingWith">Primero, identifica la meta más grande respecto a la cual puedan ponerse de acuerdo, después propón el plan que acelerará el plan. {1} se puede altamente comprometer en alcanzar una meta, con la metodología particular de una prioridad menor. Posponer una decisión inmediata puede hacer que {2} pierda {4} el apego emocional hacia la idea. Los retrasos de incluso un día o dos pueden abrir la puerta para que {2} acepte otras ideas.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.EmotionalPosture">Tiende a rechazar la agresión interpersonal. Puede ser crítico y no tolerar a los trabajadores irresponsables.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Innovator.DisagreeingWith">Primero, identifica la meta más grande respecto a la cual puedan ponerse de acuerdo, después propone el plan que la acelerará. [Name] se puede comprometer demasiado en alcanzar una meta, con una metodología particular de prioridad menor.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] prefiere un estilo de administración relajado y democrático y es probable que no trabaje bien en un entorno amenazante y estresante. {1} prefiere un gerente que sea agradable y esté dispuesto a demostrar un aprecio abierto por un buen trabajo. {1} trabaja con un ritmo lento y es posible que necesite un empuje amigable para establecer y cumplir con plazos realistas. {1} no responde bien a las personas abruptas, pero gusta de un enfoque de liderazgo que diga: &quot;estamos en esto juntos&quot;.</entry><entry key="profile.personality.MobilityPreference">PREFERENCIA POR LA MOVILIDAD</entry><entry key="profile.personality.Promoter.EmotionalPosture">Usualmente dispuesto a aceptar a los otros de manera amigable.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.OrganizationalImpact">Potencialmente, puede ser un diseñador o iniciador de cambio dentro de una organización.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.MostFavorableWorkEnvironment">Busca relaciones armoniosas, un ritmo regular y colegas de trabajo considerados.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.UneasyWhen">Es necesario involucrarse con grupos grandes o vender ideas abstractas.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] responde mejor a un administrador relajado y amable que {0} considera un amigo. Tener a un administrador que muestre su apreciación e interés motivará a {2}para generar una mejor productividad, mientras que una gentil estimulación ayudará a {2} a empezar. El administrador que muestra interés en {4} vida familiar será de mucha ayuda Permitir que [Name] se especialice en un área de trabajo incrementará la probabilidad de que {2} permanezca en un puesto de trabajo específico.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.JobMatch">La personalidad de EMBAJADOR funciona con más eficacia cuando se le da la oportunidad de influir, conocer o entretener a las personas. Lo anterior significa que [Name] necesita una variedad de oportunidades para expresar ideas nuevas y creativas sin mucho trabajo orientado a los detalles. {1} coopera bien con los demás para completar una tarea u objetivo. En la descripción del trabajo, {0} prefiere la oportunidad de ser activo, gracioso, leal y relacionarse; comunicar, entretener, seguir al líder, obtener reconocimiento, influir, volverse experto en el material familiar; crear redes, ejecutar, poner un ejemplo, apoyar a los demás y verbalizar.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.CommunicatingWith">Es probable que {1} sea práctico, preciso y organizado, pero tiene cierta tendencia a resistir el cambio. Los colegas de trabajo podrían querer acercarse a {2} de manera gentil y no controversial, especificando la forma en que las cosas podrían tener que cambiar. Preparar a {2} por adelantado, ya que {0} probablemente no aprecie las sorpresas o los cambios abruptos. [Name] podría verse motivado por la lógica en algunas ocasiones y por los sentimientos en otras. Intenta entender los efectos que un cambio podría tener en {2} antes de implementar esos cambios.</entry><entry key="profile.personality.Designer.EmotionalPosture">Un individualista apasionado con el ego y la fuerza de expresar en palabras una perspectiva y posición personal.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.EnvironmentalStressors">Se pone ansioso cuando hay un conflicto sin resolver, ira y problemas personales entre los colegas. Incómodo cuando se le pide que enfrente un problema.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.Leadership">Normalmente posee una fuerte habilidad para liderar con entusiasmo, moviliza e influye a las tropas cuando da información precisa. </entry><entry key="profile.personality.Visionary.EmotionalPosture">Es individualista cuando se trata de las necesidades personales. El miedo y la timidez son emociones poco comunes, aunque {0} puede temer perder el control.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.RelationalTaskOrientation">Se relaciona bien con la gente, pero le da prioridad a la tarea bajo presión.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.EmotionalPosture">Posee un profundo deseo por tener buena presencia ante asociados profesionales y otros.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.RelationalTaskOrientation">Tiene tendencias a orientarse por la tarea y los resultados. Es probable que sea detallado y específico en vez de global en su orientación. Las interacciones con los demás pueden ser breves y directas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] podría acumular silenciosamente resentimiento hacia otros que tienen una personalidad fuerte. {1} podría considerar que otros intentan entorpecer el proceso con precaución o detalles triviales o excesivos. {1} podría sentirse juzgado por otros o podría tomárselo personal cuando alguien más está en conflicto con {2}.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.DisagreeingWith">Primero, encuentra la meta más grande respecto a la cual es posible ponerse de acuerdo y después el plan que acelerará el plan. {1} puede estar altamente comprometido en alcanzar la meta con la metodología particular de la prioridad menor. Señalar las deficiencias pequeñas e insignificantes erosionará la relación con el paso del tiempo. Estar dispuesto a discutir los problemas abiertamente de manera democrática pero evitar preguntar &quot;¿por qué?&quot; En cambio, elabora consultas preguntando &quot;¿cómo tomaste esa decisión?&quot; O &quot;No estoy seguro de estar entendiendo, ¿puedes decirme más?&quot; Tomar este enfoque durante un conflicto minimizará el carácter defensivo de {4}. Ser respetuoso, directo y permitir la franqueza será de mucha ayuda. Al formular preguntas, permita que [Name] sepa lo que usted quiere; después otórguele a {2} la libertad de responder a la solicitud como lo haría {4}.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.WhenPressured">Puede ser discreto y diplomático. Sin embargo, también puede volverse inflexible e incluso negativo e hiriente si {4} convicciones personales son ignoradas.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.SummaryOfStrengths">Confiable, leal, cooperativo y paciente. Se concentrará en el perdón y la restauración.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.RecommendedImprovements">[Name] debe esforzarse para ser más directo y determinado en sus relaciones ya que muchos llegan a pensar que {4} estilo casual e indirecto es superficial. Sería más beneficioso ser más diplomático que un supervisor en las relaciones laborales. {1} debería trabajar en dar seguimiento, en demostrar sensibilidad cuando no está de acuerdo con los demás y en identificar el ritmo de trabajo apropiado. {1} debe descubrir un medio para encontrar el equilibrio en las tareas personales a través de escuchar las ideas de los demás. Ya que [Name] puede ser muy sensible dentro del ambiente de trabajo, {0} debe tratar de no tomarse nada personal.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.HowToSuperviseAndEncourage">Un gerente o supervisor necesita usar la lógica en lugar de usar un enfoque emocional con [Name]. Tenga en cuenta que {0} es una persona que prefiere trabajar sola en proyectos y que se le den problemas desafiantes así como el tiempo adecuado para llegar a la mejor de las respuestas. {1} puede necesitar un gerente lo suficientemente fuerte como para recordarle a {2} que suavice {4} enfoque a la hora de tratar con otras personas.Â </entry><entry key="profile.personality.Motivator.CommunicatingWith">Ofrecer la &quot;visión general&quot; antes de brindar cualquier explicación, detalles y preocupaciones. Dado que los CATALIZADORES no son buenos para escuchar por naturaleza, escriben pensamientos en pequeñas notas para [Name], detallando los problemas, opciones y acciones recomendadas. {1} tenderá a estar abierto al testimonio personal y el apoyo; por ello, persuade a {2} con información acerca de quien está implicado y quien piensa que es una buena idea. También muestra de qué manera el proyecto será divertido e interesante. Le recuerda a {2} los detalles frecuentemente o que pudieran olvidar.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.NotableCharacteristics">[Name] es una persona que posee una actitud empresarial y es asertiva, persuasiva, independiente y aventurera. {1} puede llegar a tener una determinación testaruda y no le asusta intentar cosas nuevas en busca del progreso, incluso sin el consejo o el apoyo de otros. El aburrimiento es {4} enemigo, ya {0} se mueve hacia cosas más grandes y mejores. Al ser flexible y automotivado, {0} normalmente muestra una gran tolerancia hacia la presión.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.MostFavorableWorkEnvironment">Prefiere trabajar solo en proyectos sin que lo molesten con conversaciones superficiales o interrupciones. También prefiere comunicarse de forma escrita en lugar de tener una conversación.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.MostFavorableWorkEnvironment">Prefiere un ambiente armonioso y estructurado. Busca la oportunidad de alentar, desarrollar y nutrir a las personas. Al ser espontáneo por naturaleza, {0} prefiere verse libre de los detalles o plazos estrictos.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.AssessesOthersBy">La forma en que aplican la aceptación, la inclusión y la tolerancia.</entry><entry key="profile.spectrum.Visionary.description">Los idealistas son fuertes individualistas que constantemente se esfuerzan por alcanzar nuevos objetivos y agendas. Son independientes, autosuficientes y muchas veces previsores en su enfoque. Muchas veces descubren soluciones innovadoras gracias a su naturaleza emprendedora y creencia interior de que debe haber una mejor manera. Las personas idealistas muestran tenacidad e intencionalidad cuando persiguen una meta a la vez que sobresalen ante desafíos y hacen importantes avances. Debido a que se enfocan en resultados, tienen la capacidad de llevar a cabo proyectos difíciles que pudieran ser poco idóneos para otros.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.type">Poderoso/Adaptable/Precisión.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.DisagreeingWith">Documenta cuidadosamente hechos y datos que cuenten con investigación previa. Proporciona pruebas antes de pedir que [Name] considere el caso. No insistas demasiado y da tiempo para considerar la evidencia, aplica la lógica y procesa la información. No pongas en evidencia a {2} al avergonzar o corregir a {2}.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.Over-uses">Los elogios y el optimismo pueden ser percibidos por los demás como condescendientes.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.MostFavorableWorkEnvironment">Existe la necesidad de tener variedad en el trabajo, lo que le permita un tiempo adecuado para prepararse e interactuar con las personas.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.type">Versátil</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.type">Poderoso/Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Examiner.JobMatch">La personalidad del INFLUYENTE es que normalmente está motivado para ser exacto, preciso y práctico. Lo cual significa que [Name] prefiere trabajos que sean organizados y estructurados con objetivos claros y requerirá de oportunidades para entretener, conocer y ejercer influencia en las personas. En la descripción de trabajo, {0} prefiere aprovechar la oportunidad de: ser una persona precisa, activa, divertida y minuciosa; analizar, comunicar, criticar y mejorar; entretener, influir, interactuar, realizar network, organizar, llevar a cabo; planear, procesar, reflejar relacionarse, investigar y expresarse.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Encourager.AssessesOthersBy">Su actitud positiva y reconocimiento de lo bueno de la gente.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.CommunicatingWith">Ya que el ARQUITECTO es naturalmente lógico, organizado y preciso, [Name] puede resistir el cambio y ser inflexible, a menos que {0} primero comprenda las razones del cambio. Proporciona la justificación para el cambio, las decisiones y las acciones, usando detalles hechos y datos bien investigados. {1} usualmente prefiere tener instrucciones detalladas y una descripción exacta del trabajo que deja a {2} saber lo que se espera. [Name] prefiere que se le incluya en las decisiones más que hacerlas independientemente de los demás. </entry><entry key="profile.personality.underPressure.heading">PERSONALIDAD BAJO PRESIÓN</entry><entry key="profile.personality.Researcher.WorkEnvironmentContribution">Usualmente exacto y eficiente con los detalles y no se distrae fácilmente. Tiende a trabajar en la tarea con determinación para seguir adelante, ya sea trabajando con otros o individualmente.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.RecommendedImprovements">El impacto de [Name] en los demás es más fuerte de lo que {0} podría darse cuenta. Con {4} fuerte personalidad, [Name] o bien empodera a las personas o bien las hace sentirse heridas y criticadas. A veces, {0} podría ser demasiado crítico y contundente. Cuando alguien no está a la altura de {4} estándares, [Name] puede ser propenso a herir sus sentimientos. Aprender a delegar, a comunicarse con tacto y a ser paciente sería útil.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.RecommendedImprovements">Mientras que {0} puede tener una visión general, [Name] puede no entender completamente la cantidad de trabajo detallado que se requiere. Buscar retroalimentación de colegas y amigos que se orientan más a los detalles, ayudarían a que [Name] tenga una mejor comprensión de los pasos implicados en un proceso en particular. {1} también puede luchar contra la desorganización e ignorar los hechos clave mientras se distrae, por lo que sería de ayuda tomar tiempo para planificar, escribir los detalles y mantenerse enfocado.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.SummaryOfStrengths">Independiente, orientado a los resultados, confiado, capaz de resolver problemas y directo.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.SummaryOfStrengths">Comunicativo, persuasivo, optimista, leal y cooperativo.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Supporter.WhenPressured">Es flexible y se adapta a las necesidades de trabajo de sus colegas de trabajo, atendiendo al pensamiento del equipo. Sin embargo, si {4} convicciones se eliminan, puede haber una voluntad inquebrantable escondida.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.MotivationalStyle">Se esfuerza por encontrarle soluciones innovadoras a los problemas. Proyecta un sentido personal de poder y confianza.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.DisagreeingWith">Documenta cuidadosamente hechos y datos que cuenten con investigación previa. Proporciona pruebas antes de pedir que [Name] considere el caso. No insistas demasiado y da tiempo para considerar la evidencia, aplica la lógica y procesa la información. No pongas en evidencia a {2} al avergonzar o corregir a {2}.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.JobMatch">La personalidad del PACIFICADOR es naturalmente influyente y puede funcionar con mayor eficacia cuando le dan la oportunidad de influir, conocer o entretener a la gente. Lo anterior significa que [Name] necesita de variedad y oportunidades para expresar ideas nuevas sin mucho trabajo orientado a los detalles. En la descripción del trabajo, {0} prefiere la oportunidad de ser activo, gracioso, leal y de relacionarse; comunicar, entretener, seguir al líder; obtener reconocimiento, influir, crear redes y ejecutar, así como de servir de ejemplo, apoyar a los demás y volverse experto en el material familiar.</entry><entry key="profile.personality.Designer.summary1">Las personas con un perfil de personalidad de PIONEROS poseen varias fortalezas opuestas y se encuentran entre los tipos de personalidad más fuertes. Eso significa que [Name] generalmente no tiene problema en asumir retos difíciles, tareas agotadoras o situaciones competitivas. </entry><entry key="profile.personality.Designer.WhenPressured">Podría cruzar ciertos límites y &quot;arremeter&quot; contra otros, resistiéndose a ser un jugador en equipo y siendo al mismo tiempo demasiado crítico de los demás.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.RelationalTaskOrientation">Da prioridad a lograr la meta y a completar la tarea inmediata. Las relaciones pueden volverse secundarias al hecho de lograr el resultado deseado.</entry><entry key="profile.personality.Designer.summary2">El PIONERO podría proyectar una confianza en sí mismo que podría malinterpretarse en algunos casos como arrogancia o demasiada autosuficiencia. Como tal, [Name] generalmente busca aprovechar las oportunidades que extienden y desarrollan {4} habilidades. Si se le dice que algo no se puede hacer, {0} tiende a responder con una actitud de &quot;sí se puede&quot;. </entry><entry key="profile.personality.Designer.summary3">[Name] se esfuerza por no involucrarse en situaciones que se consideran limitantes, como las que involucran control directo, trabajo rutinario o detalles excesivos. {1} necesita independencia y puede volverse inquieto cuando se reducen los resultados debido al pensamiento grupal o por los comités. </entry><entry key="profile.personality.Innovator.RelationalTaskOrientation">Se relaciona bien con la gente, pero prioriza las tareas bajo presión.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.CommunicatingWith">Es posible que {1} esté abierto al testimonio y apoyo personales, dado que {0} está motivado a relacionarse con otros, especialmente con aquellos que están bien comunicados. Persuade a {2} expresando quien está implicado y quien piensa que es una buena idea. Además, muestra en qué forma el proyecto será divertido o interesante. Establece la &quot;visión general&quot; pero le recuerda a [Name] los detalles a menudo o podrían olvidarse. Dado que {0} tiene una tendencia a ser práctico, [Name] querrá saber las especificaciones de cómo se harán las cosas y cómo afectarán a otros. Preparar por adelantado a {2} para el cambio.</entry><entry key="profile.personality.Designer.summary4">Al ser objetivo y orientado a los resultados, [Name] probablemente prefiera trabajar solo para lograr los mejores resultados, sin embargo, {0} también posee la habilidad de persuadir a otros para participar y alcanzar {4} resultado deseado. [Name] puede estar a la altura de las circunstancias y ser una persona que se encargue de las cosas siempre que sea necesario. </entry><entry key="profile.personality.Designer.summary5">[Name] puede percibirse como una persona directa, contundente, convincente o indiferente en algunas situaciones. Aunque este impulso hacia buenos resultados es un punto fuerte, cuando se lleva demasiado lejos, puede crear dificultad para personas que no son tan determinadas.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.WhenPressured">Puede volverse inquieto, impaciente y crítico.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.Leadership">Define la meta y después motiva a los demás a trabajar juntos para lograrla.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.primary.summary">El retrato de la Personalidad principal de SurePeople describe cómo nos presentamos ante los demás, así como la forma en que los demás nos perciben en situaciones sin estrés.</entry><entry key="profile.personality.Designer.WorkEnvironmentContribution">Entiende con facilidad la &quot;visión general&quot; y utiliza sus habilidades verbales y su gran cantidad de energía para movilizar a las personas y lograr resultados. Recibe bien los retos, especialmente la oportunidad de crear algo nuevo. Puede tener una actitud de &quot;sí se puede&quot; o &quot;vamos a mostrarles&quot; que coincide con una orientación hacia la acción.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.AssessesOthersBy">El uso de la información y los datos es objetiva y correcta.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.UneasyWhen">Hay conflicto y discordia entre colaboradores, especialmente cuando se les obliga a tomar partido.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.EnvironmentalStressors">Tareas rutinarias, falta de progreso rápido o acceso a la gente.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.MotivationalStyle">Desarrollo y seguimiento de procedimientos adecuados. Ser un ejemplo para otros al momento de dominar nuevas habilidades.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.DrivingIdeal">Se esfuerza por manejar, influenciar e inspirar a los demás.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.AssessesOthersBy">Su compromiso con la amistad, seguido por la competencia.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.FundamentalDesiresDrive">[Name] disfruta descubrir nuevas posibilidades dado el tiempo para ponderar, explorar y probar. De hecho, {0} a menudo descubre más alternativas de las que pueden imaginar los colegas de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.type">Adaptable/Precisión</entry><entry key="profile.personality.Promoter.FundamentalDesiresDrive">[Name] es una persona propensa a ser inherentemente paciente, amable, sencilla y constante. {1} desea trabajar con y ayudar a la gente en un ambiente personal y pausado. Independientemente de {4} descripción de trabajo, [Name] normalmente aconsejará a otros de una manera agradable y con buenas intenciones.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.CommunicatingWith">Debido a que el INFLUYENTE es por naturaleza una persona lógica, organizada y precisa, [Name] puede resistirse al cambio y ser inflexible a menos que {0} entienda en primer lugar las razones para el cambio. Proporciona la justificación para el cambio, las decisiones y las acciones mediante el uso de detalles, hechos y datos bien investigados. Aclara la manera en que la nueva idea puede ser divertida e interesante. Persuade a {2} expresando quién está implicado y quién piensa que es una buena idea.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.MobilityPreference">Le gusta ser activo y busca nuevos retos continuamente. Florece cuando hay diversidad en el lugar de trabajo. Desea autonomía de los detalles y las rutinas limitantes.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Es posible que otros vean a [Name] como excesivamente preocupado por los detalles. Ocasionalmente, {0} puede parecer pesimista, juicioso y quisquilloso. En ocasiones, otros pueden pensar que {2} es rígido o inflexible.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.FundamentalDesiresDrive">[Name] tiene el deseo básico de ser alguien sencillo, confiable y consciente. Existe la expectativa de que los demás sean considerados y justos en retorno. Por lo general, {1} respeta a los demás e intenta agradar. Sin embargo, en algunas situaciones, el deseo de agradar puede resultar en hacer que {2} se vuelva hiriente y que exhiba su verdadera voluntad cuando {0} siente que se aprovechan de él. [Name] puede sentirse lastimado con facilidad debido al rechazo o al ignorarlo, y tiende a aferrarse a ese dolor. Trata de evitar la controversia, el conflicto y las complicaciones.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] prefiere un estilo de administración relajado y democrático y es probable que no trabaje bien en un ambiente amenazante y estresante. {1} trabaja con un estilo pausado y es posible que necesite un empuje amigable para establecer y cumplir con plazos realistas. {1} prefiere un gerente que sea amable y esté dispuesto a mostrar apreciación abierta por el buen trabajo. {1} no responde bien a las personas abruptas, pero gusta de un enfoque de liderazgo que diga: &quot;estamos en esto juntos como equipo&quot;.</entry><entry key="profile.personality.WhenPressured">CUANDO SE SIENTE PRESIONADO </entry><entry key="profile.personality.Promoter.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a [Name] como una persona sabelotodo. Algunos pueden ver a {2} como una persona desorganizada, imprecisa o con una tendencia a exagerar los hechos. A los otros les puede llegar a desgastar {4} tendencia de hablar demasiado a costa de lograr resultados. A algunas personas les podría dar celos cuánta atención recibe {0} por parte de sus colegas de trabajo y de aquellos dentro de {4} círculo social.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.DrivingIdeal">Prefiere trabajar en un entorno predecible y controlado y mantener el status quo</entry><entry key="profile.personality.Promoter.EnvironmentalStressors">Aislamiento o estar confinado a un escritorio. Tiende a postergar y entonces estresarse con las fechas límite.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.DrivingIdeal">Tiene una gran ambición por el crecimiento personal y el éxito.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.NotableCharacteristics">Generalmente se percibe a [Name] como esmerado, lógico, reservado, reflexivo y cuidadoso para evitar riesgos innecesarios. {1} podría ser muy perceptivo de las agendas escondidas o los motivos ulteriores y tiene dificultades para relajarse hasta que existe certeza sobre una decisión o sobre la solidez de una acción.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Supporter.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Navigator.summary1">Las personas con un perfil de personalidad de EXPLORADOR tienden a exhibir personalidades aparentemente opuestas. Como EXPLORADOR, [Name] podría no siempre estar consciente de cómo los demás perciben {4} personalidad fuerte. {1} desea resultados tangibles y perfección.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.MobilityPreference">Busca salidas de energía a través de la diversidad, el cambio y el rápido logro de objetivos.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.summary2">[Name] puede ser tanto agresivo como sensible en {4} búsqueda de alcanzar {4} resultado deseado. La toma de decisiones puede detenerse debido a {4} deseo de explorar todas las opciones posibles antes de llegar a una decisión concluyente. Debido a su fuerte orientación hacia la tarea, es probable que {0} implemente cambios contundentes; tiene la capacidad de planear considerablemente. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.summary3">Aunque {0} podría no darse cuenta, [Name] puede dar prioridad algunas veces a la &quot;misión&quot; por encima de las relaciones personales involucradas. Por tanto, las relaciones personales podrían no recibir la atención necesaria para mantener a un equipo en la misma línea, especialmente cuando se implementan cambios. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.summary4">[Name] tiene tendencia a desear la autonomía para explorar y reconsiderar las decisiones; asimismo, puede proyectar un distanciamiento o brusquedad que crea distancia respecto de sus colegas de trabajo. </entry><entry key="profile.personality.Visionary.WhenPressured">Puede volverse agresivo cuando frustran {4} enfoque personal o cuando se cierra la oportunidad de tener retos. También puede volverse solitario cuando las cosas deben hacerse, lo cual puede disminuir {4} reputación.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.MobilityPreference">Capaz de permanecer en clama durante un largo periodo de tiempo, ponderando los problemas que están al alcance.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.WhenPressured">Puede llegar a convertirse en alguien cada vez más desorganizado o irresponsable. Puede llegar a ser una persona demasiado sentimental.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.NotableCharacteristics">[Name] es una persona que posee una actitud empresarial y es asertiva, persuasiva, independiente y aventurera. {1} puede llegar a tener una determinación testaruda y no le asusta intentar cosas nuevas en busca de avanzar, incluso sin el consejo o el apoyo de otros. El aburrimiento es {4} enemigo, ya que {0} se ve impulsado por cosas más grandes y mejores. Al ser flexible y automotivado, {0} normalmente tiene una gran tolerancia hacia la presión.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.MostFavorableWorkEnvironment">Disfruta los retos, la diversidad y la oportunidad de influenciar e inspirar a los demás. Puede esforzarse para obtener prestigio y reconocimiento.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.SummaryOfStrengths">Persona precisa, tenaz, proactiva, capaz para la excelencia, se esfuerza por superar los retos.</entry><entry key="profile.personality.Designer.CommunicatingWith">Proporcionan el &quot;panorama general&quot; antes de brindar cualquier explicación, detalles y preocupaciones. Dado que los PIONEROS no son buenos para escuchar por naturaleza, escriben pensamientos en pequeñas notas para [Name], detallando los problemas, opciones y acciones recomendadas. Es posible que {1} esté abierto al testimonio y apoyo personal, especialmente con aquellos que tienen buenas conexiones. Persuade a {2} expresando quién está implicado y quién piensa que es una buena idea.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.SummaryOfStrengths">Independiente, orientado a los resultados, confiado, directo y capaz de resolver problemas.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.RecommendedImprovements">A [Name] le desagrada tener que dar órdenes directas y puede ser demasiado indulgente con los colaboradores de trabajo que son improductivos. En un esfuerzo por suavizar las cosas, {0} podría apresurarse a resolver los conflictos con quienes pudieran estar molestos. También existe la posibilidad de guardar rencor contra quienes critiquen a {2}. {1} puede ser propenso a batallar con la desorganización, pasar por alto los detalles clave y distraerse fácilmente.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.WhenPressured">Tiende a interiorizar el conflicto, recordando desaires anteriores.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Refiner.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] podría percibir a quienes tienen personalidades fuertes como&quot;sabelotodos&quot;. A {1} podría preocuparle también que otros no tengan la información necesaria para tomar las decisiones correctas. Podría percibir a otros como menos motivados, desorganizados e imprecisos, e impacientarse con ellos.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.RecommendedImprovements">Delegar la responsabilidad podría ser difícil porque [Name] prefiere hacer las cosas por {2} mismo para asegurarse de que la tarea se hace correctamente. Dejar ir las cosas también es difícil, ya que {0} tiene tendencia a sobreadministrar. De hecho, algunos piensan que {2} es un microgerente.</entry><entry key="profile.personality.Designer.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] necesita un gerente que aproveche {4} flujo creativo e implemente mejores ideas. {1} necesita un líder que le ayude a concluir las cosas y a empezar nuevos proyectos, alguien que sea directo y que acepte {4} franqueza. Un gerente pasivo o descuidado no va a funcionar. {1} también podría necesitar un gerente que sea los suficientemente fuerte para recordar a {2} que debe moderarse, al notar el impacto que {0} tiene en los demás. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.MotivationalStyle">Le gusta establecer el ritmo.</entry><entry key="profile.spectrum.Instructor.description">Los instructores poseen un deseo por influir de forma dramática en las personas así como en mejorar sus entornos. Ya sea a través de un rol asignado o de contacto casual, ellos lideran a otros al ejercer una personalidad enérgica. Aunque el liderazgo no está siempre asignado, su ambición y visión orientada a las metas los convierte en líderes natos. Los instructores tienden a enfocarse en el panorama general y son capaces de identificar los motivos de otros mientras los llevan hacia una meta predeterminada. Asumiendo un rol formal de liderazgo, los instructores pueden llegar a inspirar o persuadir a otros al usar sus habilidades verbales para reclutar a otros para una causa. Las personas normalmente se sienten atraídas hacia sus habilidades sociales y su confianza.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.MobilityPreference">Disfruta la oleada de actividad que equilibra la interacción con las personas y un tiempo adecuado para la preparación y la investigación.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] puede guardar resentimiento en silencio hacia aquellos que tienen una personalidad avallasadora. {1} puede ver a algunas personas como menos motivadas o que intentan detener el proceso con detalles triviales o excesivos. {1} puede llegar a ser una persona celosa de alguien que recibe más atención y puede juzgar a otros por ser demasiado sensibles, pesimistas o lentos en su trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.EnvironmentalStressors">Sentirse apartados de las interacciones sociales y sin el tiempo adecuado para reflexionar. También puede sentir estrés por la desaprobación de los demás.</entry><entry key="profile.personality.PossibleNegativePerceptionsOfOthers">POSIBLES PERCEPCIONES NEGATIVAS QUE ESTA PERSONA TIENE DE LOS DEMÁS</entry><entry key="profile.personality.Examiner.DisagreeingWith">Documenta cuidadosamente la posición con hechos y datos que se han investigado bien, ofreciendo pruebas. Después pide a [Name] que reconsidere el caso. No presionar demasiado, por el contrario, ofrecerle a {2} el tiempo para considerar y procesar la evidencia. {1} puede estar altamente comprometido con las nuevas ideas, pero posponer una decisión inmedaita puede hacer que {2} pierda {4} el apego emocional a la idea. Retrasar la decisión por un día o dos puede abrir la puerta para que {2} acepte otras ideas.</entry><entry key="profile.personality.Designer.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a [Name] como una persona desinteresada o &quot;en una misión&quot;. Las personas con personalidades tranquilas pueden ver a {2} como una persona insensible, egocéntrica y testaruda. Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a {2} con una actitud de sabelotodo. Otros también pueden ver a {2} como una persona desorganizada, imprecisa o alguien que exagera los hechos.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.NotableCharacteristics">[Name] es percibido generalmente como despreocupado, amistoso, relajado e independiente, con un deseo profundo de aceptación entre sus pares. {1} no es amenazante, es simpático, difícilmente desagradable y un buen oyente. Es probable que {1} ofrezca sugerencias de forma indirecta y de improviso. Rara vez es brusco.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.summary1">Las personas con un perfil de personalidad de INVESTIGADOR muestras fortalezas opuestas y poseen personalidades complejas. Como INVESTIGADOR, [Name] es normalmente objetivo y analítico y perseguirá con tranquilidad y confianza el camino hacia un objetivo definido. {1} tiende a tener éxito gracias a {4} determinación, organización y persistencia para dar seguimiento a la mayoría de los proyectos.  </entry><entry key="profile.personality.Actuary.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Researcher.summary2">[Name] desea ver resultados tangibles y lograr un alto nivel de excelencia. {1} se esfuerza por conseguir agendas y objetivos definidos. Otros pueden necesitar confrontación para cambiar {4} dirección. Como consecuencia, {0} podría percibirse como una persona obstinada o testaruda. </entry><entry key="profile.personality.Researcher.summary3">[Name] tiende a responder con lógica más que con emociones y se desempeña bien con cambios que requieren la aplicación de datos reales y análisis para formular una conclusión. Es posible que {1} no esté especialmente interesado en complacer a la gente dado que la adherencia a estándares personales altos puede ocasionalmente tener prioridad por encima de las relaciones. La necesidad de explorar todas las opciones posibles antes de llegar a una decisión concluyente puede contener la toma de decisiones. La fortaleza de la personalidad de {6} y su deseo de hacer bien las cosas puede percibirse como inflexible. </entry><entry key="profile.personality.Researcher.summary4">Al realizar una tarea, algunas de las relaciones laborales de [Name] pueden no recibir especial atención ni la energía que merecen. Hay una tendencia de evaluar a las personas y las ideas con base en los hechos y la lógica. Como tal, la habilidad de [Name] para lidiar con los demás puede mejorarse al tratar de entender sus perspectivas y sentimientos. </entry><entry key="profile.personality.Navigator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Researcher.NotableCharacteristics">[Name] es una persona positiva, constante y sistemática y tiene una tendencia a ser directa y simple. {1} se siente retado por los problemas difíciles que requieren análisis lógico y como resultado, se le puede percibir como una persona curiosamente intelectual. Dado que {0} es paciente y deliberado, es posible que {0} prefiera trabajar con cosas más que tener que influenciar a la gente. [Name] puede sentirse insatisfecho al buscar la mejor respuesta. {1} desea lograr, pero también es posible que desee ser corrrecto. Esforzarse tanto por los logros como por la calidad, a menudo hace que los demás vean a {2} como perfeccionista.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.JobMatch">La persona CIENTÍFICA busca ser lógica, precisa, práctica y meticulosa, por eso [Name] funciona de manera más efectiva cuando {4} ambiente de trabajo es estructurado y organizado. En la descripción de trabajo, {0} prefiere aprovechar la oportunidad de: analizar, ser exacto, revisar los detalles, criticar y mejorar, seguir procedimientos, darle seguimiento a los detalles, garantizar la calidad, organizar, realizar tareas determinadas, planear con los comités, investigar conceptos y trabajar con objetos.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.MotivationalStyle">Objetividad, exactitud, organización pensada, datos reales y argumentos lógicos.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.RelationalTaskOrientation">Logra un buen balance entre el compromiso con las personas y las tareas, lo cual vuelve a {2} una persona líder potencialmente efectiva.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.Leadership">Dirige preocupándose por los demás y construyendo buenas relaciones. Ve lo mejor en los demás y es muy paciente con los compañeros de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.Leadership">Primero define las metas, después brinda entusiasmo a fin de motivar el desempeño de los demás. No obstante, debe estar consciente de que los demás se pueden sentir usados o manipulados a causa de la fuerte personalidad de {4}.</entry><entry key="profile.personality.Designer.UneasyWhen">Es necesario que sean más &quot;suaves&quot; o indulgentes con los demás cuando crean que otros se aprovechan de ellos. O cuando el ritmo de trabajo parece moverse con demasiada lentitud.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.NotableCharacteristics">[Name] es amigable, confiable y leal. {1} encuentra un ritmo constante y lo mantiene. Es importante tener la oportunidad de enfocarse en una sola tarea y desarrollar habilidades en un área de especialidad. {1} generalmente trabaja con estilo apacible.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.EmotionalPosture">Puede ser entusiasta y confiado por naturaleza.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.RelationalTaskOrientation">Tiene una tendencia a ser una persona muy orientada a las tareas con preferencia por trabajar con datos e interactuar personalmente con las personas. Puede preferir trabajar sola para minimizar las interrupciones aunque {0} puede llegar a ser una persona leal y sociable.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.DisagreeingWith">Documenta cuidadosamente la posición con hechos y datos que se han documentado bien, ofreciendo pruebas. Después pide a [Name] que reconsidere el caso. No presiona demasiado, en lugar de eso, le da tiempo a {2} para que considere y procese la evidencia. Recuerda, {0} necesita tiempo para procesar la información así que no exhibas a {2} al ridiculizar o corregir a {2} en público.</entry><entry key="profile.personality.Designer.FundamentalDesiresDrive">Generalmente [Name] es una persona motivada y confiada y podrá seguir adelante a pesar de los obstáculos. {1} puede ver la resistencia y la oposición como desafío y es más eficaz cuando son importantes la innovación y los resultados. Es probable que {1} tenga la resistencia para mantener un ritmo acelerado y esperará que los demás lo mantengan. Las decisiones se toman rápida y fácilmente, siempre y cuando se reconozca que son necesarias algunas restricciones y limitaciones. Sin embargo, {0} no permitirá que las restricciones innecesarias eviten que {2} se dirija a la meta. </entry><entry key="profile.spectrum.Pragmatist.description">Los pragmáticos pueden ser tanto serios y orientados a los detalles, como divertidos y despreocupados. Poseen un deseo de pensamiento crítico, tomando decisiones y realizando acciones basadas en los detalles, la exactitud y la precisión. Son sociables y por naturaleza disfrutan estar con la gente. El trabajo colaborativo con otros es sencillo, dado que a menudo pueden hablar de cualquier cosa con cualquier persona. Pueden estar familiarizados con un amplio rango de temas y proyectar un estilo relajado y diplomático. Los pragmáticos tienden a involucrarse y comprometerse con los demás mediante la persuasión. Generalmente desean ser competentes en sus trabajos y dirigirse hacia un área de especialidad. Se puede considerar a los pragmáticos como consistentes y confiables gracias al hecho de que poseen altos estándares de desempeño personal y valoran la autodisciplina.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.DrivingIdeal">Logros personales que, en ocasiones, pueden ser a costa de las metas del grupo.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} es propenso a ver a otros con una personalidad similar como territoriales. Puede resultar un conflicto por el control. {1} puede desmotivarse a causa de demasiada plática y pocos resultados y puede ver a los demás como menos motivados o retrasando el proceso con atención trivial y excesiva a los detalles. Es posible que {1} esté celoso de que alguien más reciba más atención y puede ver a los demás como demasiado sensibles, pesimistas o lentos en su trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.WhenPressured">Puede llegar a aburrirse con la rutina y el status quo, y podría actuar de manera independiente de un equipo o llegar a irritarse si tiene restricciones.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.FundamentalDesiresDrive">[Name] prefiere trabajar de manera independiente y se puede contar con ella/él a la hora de ser meticuloso y completar el seguimiento. {1} necesita libertad para preguntar, investigar y seguir pistas en asuntos que despierten {4} sospecha. {1} necesita moverse a {4} propio ritmo y no quiere que la gente vea por encima de {4} hombros o que mantenga un registro de {2}. {1} aspira a altos estándares de rendimiento que incluyen control de calidad y minuciosidad.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.RecommendedImprovements">A pesar de ser amistoso, ocasionalmente [Name] es visto como alguien inconsiderado. Se sugiere que se enfoque en &quot;escuchar para comprender&quot; más que en &quot;hablar para convencer&quot;. Es probable que {1} tenga una racha de independencia y está renuente a cambiar {4} sus peores hábitos. Aunque {0} puede ver el &quot;panorama general&quot;, {0} podría no entender completamente el nivel de trabajo detallado requerido. Buscar comentarios de más amigos y colaboradores de trabajo orientados al detalle ayudará a {2} a entender el proceso involucrado y conseguir los resultados.</entry><entry key="profile.personality.Designer.AssessesOthersBy">Su capacidad para comunicarse con eficacia.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} puede juzgar a otros como desorganizados, no tan preparados, menos cuidadosos e improductivos. Es probable que {1} se sienta ofendido o pierda el respeto por otros que {2} critican, avergüenzan o corrigen públicamente.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.Leadership">Tiende a trabajar solo en proyectos importantes a fin de asegurarse de que se hagan correctamente. Exhibe liderazgo de manera reservada y educada.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.FundamentalDesiresDrive">[Name] es una persona paciente, amable, sencilla y constante. Independientemente de la situación, {0} normalmente aconsejará a otros de una manera agradable y con buenas intenciones.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.RecommendedImprovements">Para [Name], preocuparse e inquietarse por pequeñas cuestiones puede generar la costumbre de revisar y volver a revisar, lo cual puede consumir tiempo y energía, así como irritar a otros. {1} puede ser demasiado analítico e incluso un obstáculo para avanzar. Se sugiere que {0} aprenda a actuar más rápido y a enfocarse en lograr una buena solución más que en una que sea perfecta.</entry><entry key="profile.spectrum.Encourager.description"> Los mediadores se relacionan extraordinariamente bien con otros y son buenos colaboradores en red que se esfuerzan por crear un entorno de trabajo productivo y placentero. Su enfoque principal hacia la vida se basa más en las relaciones que en tareas u objetivos. Los mediadores normalmente se dan cuenta de las fortalezas de otros y mantienen relaciones duraderas. Dejan una impresión positiva debido a su calidez, empatía y consideración. Los mediadores tienden a resolver problemas al escuchar y ofrecer sugerencias de una manera diplomática y solidaria y encuentran motivación en el reconocimiento de un trabajo bien hecho. Cuando están en una posición de responsabilidad, los mediadores se distinguen por reconocer tanto los logros de otros miembros del grupo como por enfocarse en la calidad del trabajo.</entry><entry key="profile.personality.OverUses">USOS EXCESIVOS</entry><entry key="profile.personality.Designer.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] es propenso a ver a otros con una personalidad similar como alguien territorial. El conflicto puede producirse por el control. {1} puede desmotivarse a causa de demasiada conversación y pocos resultados, y puede ver a los demás como menos motivados o retrasando el proceso con atención trivial y excesiva a los detalles. Es posible que {1} esté celoso de que alguien más reciba más atención y puede ver a los demás como demasiado sensibles, pesimistas o lentos en su trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.SummaryOfStrengths">Por lo general le gusta el cambio y es bastante locuaz, persuasivo, entusiasta y optimista.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.WhenPressured">Se vuelve demasiado conciliador y sensible. Puede ser demasiado confiado sin discernir las diferencias únicas entre los estilos de trabajo de los demás.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.MotivationalStyle">Asume la responsabilidad por el trabajo y los logros propios de {4}.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] puede llegar a ser útil al movilizar a la gente de una manera cálida y sin presión. {1} prefiere un gerente que sea amigable y agradable cuando las cosas están saliendo bien, pero que sea comprensivo cuando la situación en el trabajo no esté saliendo como se esperaba. {1} prefiere un supervisor que permita un libre intercambio de ideas, que escuche y proporcione retroalimentación en un tono cordial. Dirigirse el uno al otro debería hacerse por el nombre. Permitir las interacciones sociales ayudará mucho a mantener {4} moral positiva.</entry><entry key="profile.spectrum.Innovator.description">Los estrategas mueven a las personas y tareas hacia adelante gracias a su visión y habilidades sociales. A menudo tienen la habilidad de identificar los motivos de otros y los alientan hacia una meta predeterminada. Ya sea a través de la responsabilidad formal o el contacto casual, los estrategas lideran a los otros con una personalidad energética y un plan. Son intencionales, orientados a las metas y se enfocan en la visión general. En un rol de liderazgo formal, los estrategas inspiran y persuaden a los demás, dado que las personas se sienten fuertemente atraídas por sus habilidades sociales y su personalidad asertiva. Los estrategas tienden a usar sus habilidades verbales para reclutar a otros por una causa. Detrás de su fuerte personalidad hay un enfoque más suave y empático que hace que les caigan bien a los colegas de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.DisagreeingWith">De manera cuidadosa, documenta hechos y datos que cuenten con investigación previa. Proporciona pruebas antes de pedir a {2} que considere el caso. No presiones demasiado para obtener una decisión inmediata. Da tiempo para considerar la evidencia, aplica la lógica y procesa la información. Busca los puntos de acuerdo que servirán como la base del cambio.</entry><entry key="profile.spectrum.Refiner.description">Los arquitectos son trabajadores y pensadores precisos y sistemáticos que tienden a seguir procedimientos tanto en el trabajo como en sus vidas personales. Tiene un lado amable que muestra su modestia y su disposición para servir a otros. Son meticulosos y minuciosos a la hora de realizar algún trabajo que requiera precisión y atención a los detalles. Los arquitectos están extraordinariamente orientados al detalle y a menudo descubren información que los demás tienden a pasar por alto. A veces prefieren los entornos predecibles con expectativas específicas, incluidos el tiempo asignado y cómo se evaluará el trabajo. Cuando se trata de tomar decisiones, son conocidos por ser pensadores objetivos e informados que se toman su tiempo para reunir y analizar información en lugar de sacar conclusiones antes de tiempo. Los arquitectos asumen riesgos controlados basados en los hechos y se inclinan por mantener altos estándares en su entorno de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.summary1">Las personas con un perfil de personalidad PRAGMÁTICO muestran una combinación única de patrones de personalidad con fortalezas aparentemente opuestas. Como alguien PRAGMÁTICO, [Name] puede fluctuar entre ser serio y orientado al detalle, para después cambiar y ser divertido y despreocupado. Puede existir también un &quot;lado amable&quot; menos obvio.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.summary2">[Name] posee un deseo natural por el pensamiento crítico, lo cual le permite tomar decisiones y emprender acciones basadas en los detalles, precisión y exactitud. {1} es extrovertido y disfruta, por naturaleza, convivir con la gente. La colaboración con otros es fácil y {0} muchas veces puede hablar sobre cualquier cosa con cualquiera. La manifestación de estas posturas aparentemente opuestas puede ser confuso para algunas personas. </entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.summary3">[Name] puede cambiar sin esfuerzos, de ser una persona divertida en un momento a ser serio en el siguiente momento. {1} tiende a involucrar e incluir a los otros mediante la persuasión. {1} generalmente desea ser competente en el trabajo de {4} y se dirige hacia un área de especialidad. Esto es posible gracias a la motivación subyacente de ser competente en un área específica.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.summary4">Al PRAGMÁTICO también se le conoce por ser una persona socialmente fuerte. Lo anterior significa que [Name] puede llegar a estar familiarizado con una amplia gama de temas y proyectar un estilo diplomático y tranquilo. Sin embargo, esto se puede percibir tanto de manera positiva al estar actualizado, o de manera negativa al ser un sabelotodo. Debajo de {4} lado social se encuentra una persona con altos estándares de rendimiento personal. Al valorar {4} propia autodisciplina, [Name] es una persona que puede juzgar a otros tomando en cuenta estos mismo estándares personales y sentirse decepcionada cuando no cumplió con {4} altas expectativas. </entry><entry key="profile.personality.Encourager.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Examiner.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.RelationalTaskOrientation">ORIENTACIÓN HACIA LAS RELACIONES/LAS TAREAS</entry><entry key="profile.personality.Motivator.WhenPressured">Puede ser demasiado fácil de convencer. Pueder ser más organizado bajo presión cuando existe el deseo de crear una buena impresión.</entry><entry key="profile.personality.RecommendedImprovements">MEJORAS RECOMENDADAS </entry><entry key="profile.personality.Researcher.DrivingIdeal">Altos estándares, determinación y hacer las cosas bien.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] podría ver a aquellos con personalidades fuertes como egocéntricos, territoriales e insensibles. {1} puede desmotivarse por el exceso de charla o los resultados insuficientes. {1} trata de no ser impositivo y, en algunas situaciones, puede sentirse juzgado por aquellos que no ven las cosas del mismo modo.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.MotivationalStyle">Gratificante, encantador, inspirador, intimidante y que da indicaciones.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.CommunicatingWith">Ofrecen la &quot;visión general&quot; antes de brindar cualquier explicación, detalles y preocupaciones. Dado que por naturaleza los VISIONARIOS no son buenos para escuchar, escriben pensamientos en pequeñas notas para [Name], en las cuales detallan los problemas, opciones y acciones recomendadas. De lo contrario, &apos;existe el riesgo de perder la atención de {4} con los detalles.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.WorkEnvironmentContribution">Puede ofrecer lealtad y fiabilidad a aquellos que lo necesitan, expresando preocupación y compasión con sólidas habilidades interpersonales. Promueve la armonía entre los individuos y los grupos, y es un buen oyente.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.WorkEnvironmentContribution">Utiliza ideas creativas e información a fin de influenciar y dar energía a los colegas de trabajo. Puede ser competente en un área de especialización así como resolviendo problemas sociales.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.summary1">Los individuos con un retrato de personalidad de ALIADO son generalmente tranquilos, modestos y están dispuestos a incluir a los demás. Como ALIADO, [Name] generalmente lidera a los demás y se relaciona de manera considerada y personal. </entry><entry key="profile.personality.Supporter.summary2">[Name] mantiene un perfil bajo al pasar desapercibido en situaciones sociales y de trabajo. Usualmente {1} es confiable y trabaja a un ritmo constante y predecible, manteniendo el ritmo y actuando como mediador entre personas conflictivas. {1} influye a los demás con {4} naturaleza servicial, postura agradable y rendimiento de trabajo constante. </entry><entry key="profile.personality.Supporter.summary3">[Name] tiende a liderar siendo útil para aquellos a los que considera {4} amigos en el lugar de trabajo. Existe una necesidad emocional por mantener la paz y {0} puede llegar a desanimarse si hay conflicto en el ambiente de trabajo. {1} evita las situaciones de tensión al llamar la atención o al realizar un gran cambio. El aviso previo de sorpresas o cambio le permite a {2} realizar ajustes importantes y ser más consistente. </entry><entry key="profile.personality.Supporter.summary4">Para [Name], una cantidad considerable de energía emocional puede utilizarse para mantener un entorno familiar y predecible. Esto puede ser un reto para los colaboradores de trabajo que son innovadores. Por lo general, el cambio acelerado crea un entorno incómodo para [Name], quien probablemente alcance una constancia notable en su rendimiento de trabajo cuando se presenta la oportunidad de especializarse dentro de un entorno predecible. La apreciación y afirmación transmitida por parte de los colaboradores de trabajo influirán demasiado en la motivación de {2}. </entry><entry key="profile.personality.Examiner.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Motivator.type">Versátil/poderoso</entry><entry key="profile.personality.Instructor.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Researcher.FundamentalDesiresDrive">[Name] prefiere hechos, cifras y objetos más que trabajar con las personas. Para ser exitoso, {0} podría necesitar tiempo adicional para sopesar los pros y los contras de cada situación cuidadosamente, haciendo solo una cosa a la vez.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Visionary.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.CommunicatingWith">Debido a que la persona PRAGMÁTICA es lógica, organizada y precisa por naturaleza, [Name] puede resistirse al cambio a menos que existan razones que justifiquen el cambio. Los colegas de trabajo deberían proporcionarle a {2} una justificación cuando se trata de tomar decisiones al ofrecer detalles, hechos y datos bien fundamentados. Persuade a {2} expresando quién está implicado y quién piensa que es una buena idea. Comunica la manera en que la nueva idea es divertida o interesante.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.MobilityPreference">Disfruta del balance entre el cambio moderado y la consistencia en sus actividades laborales diarias. Tiene un fuerte deseo de explorar, lo que lleva a variadas relaciones interpersonales.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Innovator.RecommendedImprovements">Mientras que [Name] puede tener una visión general, {0} puede no entender completamente la cantidad de trabajo detallado que se requiere. Buscar retroalimentación de los colegas y amigos que están más orientados a los detalles, puede ayudar a obtener un mejor entendimiento de los pasos implicados en un proceso particular. [Name] también puede luchar contra la desorganización y omitir hechos importantes mientras se distrae, por lo que sería útil tomarse el tiempo para planear, escribir los detalles y mantenerse enfocado.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a {2} como una persona desinteresada o &quot;en una misión&quot;. Las personas con personalidades tranquilas pueden ver a {2} como alguien insensible, egocéntrico y testarudo. Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a {2} con una actitud de sabelotodo. Algunos otros podrían ver a {2} como alguien desorganizado, inexacto o alguien que exagera los hechos.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.summary1">Las personas con un perfil de personalidad de INSTRUCTOR poseen una de las personalidades más fuertes. Como una persona con personalidad de INSTRUCTOR, [Name] tiene el deseo de influir en las personas de manera dramática, así como mejorar {4} entornos. Ya sea a través de un rol asignado o contacto casual, {0} lidera a otros al mostrar una personalidad enérgica. Aunque {4} liderazgo no siempre está asignado, {0} lidera porque {0} lo disfruta y tiene un plan.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.summary2">[Name] tiende a concentrarse en la &quot;visión general&quot; y a pasar por alto los detalles. {1} puede poseer la capacidad de identificar los motivos de los demás y dirigir {2} hacia una meta predeterminada, aplicando la presión necesaria para obtener resultados.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden percibir a [Name] como muy territorial. Puede ocurrir un conflicto respecto a quién tiene el control y quién es correcto. Es posible que se perciba a {1} como quisquilloso con una actitud de &quot;sabelotodo&quot;. Es posible que otros vean a {2} como autoritario, exigente o inflexible.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.summary3">En una función de liderazgo formal, [Name] puede inspirar o persuadir a otros a que ayuden con procesos repetitivos de trabajo o manejar los detalles. Algunas personas pueden tener sentimientos conflictivos al trabajar con {2}. Por un lado, las personas pueden sentirse fuertemente atraídas hacia {4} habilidades sociales y confianza; por el otro, pueden también distanciarse a causa de la fuerza de {4} personalidad. Algunos pueden sentirse agotados por la resistencia de [Name] para lograr {4} metas. </entry><entry key="profile.personality.Instructor.summary4">[Name] tiende a usar las habilidades verbales de persuasión de {4} para reclutar a otros para una causa. Aunque {0} puede abrumar a otros a menudo, {0} le cae bien a los compañeros de trabajo {4} .</entry><entry key="profile.personality.Visionary.summary1">Las personas con un perfil de personalidad VISIONARIO poseen algunas de las características más fuertes. Como VISIONARIO, [Name] no siempre es consciente del impacto que {4} personalidad fuerte puede tener en sus colaboradores de trabajo y otras personas. Normalmente, {1} es una persona individualista firme que constantemente se esfuerza por buscar nuevos objetivos y agendas. </entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.JobMatch">Las personas con la personalidad DURO y SENSIBLE buscan trabajar a un ritmo constante, cumplir tareas y cooperar con otros. Por lo tanto, [Name] prefiere el trabajo estructurado y organizado. {1} es una persona más efectiva cuando a {0} se le da autoridad, independencia, desafíos, problemas que resolver y obstáculos que superar. En la descripción de trabajo, {0} prefiere aprovechar la oportunidad para: ser consistente y leal; construir, crear, criticar y mejorar; decidir, desarrollar, dirigirse y enfocarse en una tarea a la vez; alcanzar objetivos, iniciar soluciones, administrar y poner un buen ejemplo; trabajar en un solo lugar, especializarse y apoyar a otros.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.summary2">En un entorno de trabajo, otros podrían ver a [Name] como &quot;en una misión&quot;. {1} es con frecuencia previsor en {4} enfoque y toma en cuenta el siguiente proyecto incluso antes de haber completado el actual. Al ser extremadamente independiente, {0} puede preferir encontrar {4} propia solución a un obstáculo y estar relativamente libre de las restricciones grupales. Las soluciones innovadoras con frecuencia se descubren debido a {4} convicción interna de que debe haber una mejor forma.</entry><entry key="profile.personality.Designer.RelationalTaskOrientation">Se relaciona bien con la gente, pero bajo presión le da prioridad a las tareas. Usualmente se siente motivado por obtener el éxito en situaciones donde los demás ni siquiera lo intentaron.</entry><entry key="profile.personality.Designer.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Visionary.summary3">A veces, [Name] puede usar un enfoque directo y contundente para lograr que las cosas se hagan, recurrir a la manipulación para cumplir con los objetivos y hacer lo que sea necesario para superar los obstáculos. {1} también puede volverse agresivo cuando se requiere que participe en situaciones grupales que no favorecen al enfoque individualista. De hecho, algunas personas pueden sentirse intimidadas por {4} tenacidad y altas expectativas. [Name] tiene la capacidad para realizar las iniciativas más difíciles que no son adecuadas para las personalidades más amables.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.summary4">[Name] se interesa generalmente en lograr metas, prosperando ante los retos y logrando importantes avances. Dado que {0} se enfoca en los resultados, {0} puede dejar atrás a las personas que no poseen el mismo nivel de resistencia y perserverancia. La falta de empatía se puede expresar con una actitud de &quot;supéralo&quot;.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.MostFavorableWorkEnvironment">Un ambiente de trabajo bien organizado en donde la precisión, la confiabilidad y la lógica sean valoradas y apreciadas.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.WorkEnvironmentContribution">Es capaz de mejorar la eficacia y lograr resultados al iniciar el cambio en el interior de una organización. Tiene gran potencial para la visión y la síntesis de hechos, eventos y conceptos a fin de desarrollar estrategias de largo alcance.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.RelationalTaskOrientation">Una &quot;persona/personas&quot; que pueden quedarse tan absortos con la comunicación que se genera una pérdida de enfoque en la tarea.</entry><entry key="profile.spectrum.Promoter.description">Hacer amistades en diversos escenarios se le da de manera natural a los Conectores, así como mantener una extensa red de contactos. Pueden ser imanes para las personas gracias a su habilidad natural de atraer a los demás. Los conectores lideran con entusiasmo y deseo, a la vez que construyen un entorno social positivo en el cual es necesario mantener el contacto con las personas. Debido a las amplias redes que establecen, es probable que tengan acceso a personas que pueden ser muy útiles en una gama de áreas diferentes. Los conectores poseen la habilidad de promover ideas e inspirar entusiasmo en los demás. Normalmente son optimistas y pueden formular conclusiones favorables sin tener todos los detalles bien definidos. Este optimismo les permite aceptar el cambio y tener espontaneidad.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.DrivingIdeal">Cultiva la amistad, se esfuerza por obtener la aceptación de otros. Busca el consentimiento.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Posibles percepciones negativas que [Name] puede tener de otros</entry><entry key="profile.personality.Actuary.AssessesOthersBy">Su objetividad, sus habilidades cognitivas y su precisión.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.summary1">Los individuos con un retrato de personalidad CATALIZADORA poseen una habilidad natural para trabajar con los demás. Como CATALIZADOR, [Name] puede hablar de cualquier cosa con cualquier persona y usar las habilidades verbales de persuasión de {4} para inspirar a los otros a la causa de {4}. Con una personalidad efervescente y buen sentido del humor, {0} a menudo es idóneo ara situaciones que requieren habilidad para vender productos, conceptos o ideas. </entry><entry key="profile.personality.Motivator.summary2">Al dirigir los negocios de una manera amigable, [Name] puede transformar a los clientes y consumidores en amigos. Sin embargo, {0} puede ser muy optimista y sobrevalorar {4} capacidad para organizar a las personas con el fin de alcanzar una meta determinada. Debido a que mantener una imagen positiva es importante, {0} puede buscar tareas relacionadas con personas que le de la oportunidad para destacar. </entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.NotableCharacteristics">[Name] es una persona determinada, lógica, tenaz e independiente. {1} se desempeña de manera más efectiva cuando trabaja duro y no se inclina hacia los rápidos destellos de éxito. {1} analiza y evalúa los problemas de manera objetiva y se inclina por seguir las pistas y revelar los hechos ocultos. {1} puede dominar a otros a veces pero normalmente lo hará con paciencia, sin dar nada por hecho. {1} tiende a ser una persona orientada a los resultados y sin miedo a expresar su opinión.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.summary3">[Name] es inspirador a menudo, aun si no se encuentra en un rol formal de liderazgo. Sin embargo, al actuar como líder, {0} puede inspirar o persuadir a otros a que ayuden con procesos repetitivos de trabajo o a manejar los detalles. Algunas personas pueden tener sentimientos conflictivos al trabajar con {2}. Por un lado, las personas pueden sentirse fuertemente atraídas hacia las habilidades sociales y la seguridad de {4}; por el otro, pueden también distanciarse a causa de la fuerza de la personalidad de {4}. Algunos pueden sentirse exhaustos a causa de la resistencia de [Name] para lograr las metas de {4}. </entry><entry key="profile.personality.Motivator.summary4">[Name] es entusiasta por naturaleza, lo cual provoca que {2} se haga cargo de un proyecto sin tomar en cuenta los detalles importantes. La rutina y la reglamentación puede reducir {4} entusiasmo. Puede ser un error mortificar a {2} con detalles, ya que {0} está más atraída hacia el panorama general. </entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.type">Precisión/Versátil/Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Promoter.AssessesOthersBy">Qué tan bien pueden comunicar su perspectiva.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.DrivingIdeal">Puede preferir un puesto que ofrezca una buena posición, influencia, autoridad y prestigio.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Algunos pueden ver a [Name] como una persona demasiado preocupada por los detalles. En ocasiones, {0} puede percibirse como alguien rígido o inflexible. Algunos pueden sentirse competitivos hacia {2} debido a {4} naturaleza influyente y a su capacidad de relacionar los hechos. Otros pueden ver a {2} como alguien voluble debido a {4} enfoque lógico en algunas situaciones y a su enfoque emocional en otras.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.DrivingIdeal">Le gusta conseguir logros únicos.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.MobilityPreference">Puede trabajar en un lugar por mucho tiempo mientras permanece enfocado en un proyecto, aunque tal vez prefiera diversidad en el trabajo de {4}.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a [Name] como una persona desinteresada o &quot;en una misión&quot;. Las personas con personalidades tranquilas pueden ver a {2} como alguien insensible, egocéntrico y testarudo. Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a {2} con una actitud de sabelotodo. Algunos otros podrían ver a {2} como alguien desorganizado, inexacto o que exagera los hechos.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.CommunicatingWith">Ya que los EXPLORADORES se sienten motivados por la lógica y no por la emoción, [Name] se resiste al cambio a menos que {0} comprenda las razones detrás de tal comportamiento. Proporciona detalles, hechos y datos bien documentados para explicar el cambio requerido. Muestra un &quot;panorama general&quot; antes de brindar cualquier explicación.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">{1} puede parecer demasiado sensible para aquellos que tienen personalidad fuerte; e insensible o inflexible para aquellos con personalidad amable. {1} puede ser visto como un sabelotodo ante los demás. Algunos pueden estar confundidos por {4} enfoque exigente en algunas situaciones, y por su enfoque amable y flexible en otras.</entry><entry key="profile.personality.UneasyWhen">SE PREOCUPA CUANDO </entry><entry key="profile.personality.Actuary.RelationalTaskOrientation">Tiende a orientarse en las tareas, esforzándose para entender sistemas y procesos, por lo que también pueden proponer la forma en que las cosas &quot;deberían ser&quot;. Necesita el tiempo necesario para evaluar los problemas y estrategias, prefiriendo supervisar los hechos y datos para mantener el rumbo de las cosas.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] prefiere tener instrucciones detalladas y una descripción exacta del trabajo que muestre lo que se espera. {1} prefiere que se le incluya en las decisiones más que hacerlas independientemente de los demás. {1} tiende a trabajar mejor para un gerente o supervisor que esté disponible para discutir decisiones significativas y estrategias.  </entry><entry key="profile.personality.Designer.SummaryOfStrengths">Persona directa, independiente, ambiciosa, orientada al resultado, segura y experta en la resolución de problemas. Tiende a demostrar una disposición para resolver las dificultades o los proyectos indefinidos.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.WorkEnvironmentContribution">Se esfuerza por pensar lógicamente y se siente motivado a ser preciso, exacto, práctico y minucioso. Se inclina a mantener los estándares y el control de calidad. Es probable que desarrolle o posea un área de trabajo específica y especializada.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.AssessesOthersBy">La manera en que cumplen con {4} estándares.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.AssessesOthersBy">Su capacidad para hacer que las cosas funcionen e iniciar la actividad.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.type">Versátil/Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.WhenPressured">Se vuelve una persona muy flexible y estrecha, ya que usa las amistades clave para lograr lo que debe hacerse.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.RelationalTaskOrientation">Tiende a ser una persona muy orientada a las tareas pero también se relaciona bien con las personas. Puede experimentar tensión entre las tareas y las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.WhenPressured">Puede discutir mucho y elegir un enfoque pasivo-agresivo.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.UneasyWhen">Tener que lidiar con grupos grandes de personas o enfrentarse con la necesidad de vender ideas abstractas.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.NotableCharacteristics">En general, [Name] es una persona asertiva, orientada a la acción y muy independiente. Con una capacidad de aventura, {0} generalmente es determinado y no es fácil de intimidar. Al tener motivación propia y ser determinado, {0} crece al resolver problemas difíciles con el poder de sus ideas y su tenacidad.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.MotivationalStyle">Ofrecer entendimiento y empatía en las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.type">Poderoso/precisión</entry><entry key="profile.personality.Examiner.WorkEnvironmentContribution">Utiliza ideas e información creativas para influir, activar y entretener a la gente. Posee la habilidad de lograr metas y objetivos al motivar a otras personas.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.Over-uses">Puede parecer una persona contundente, crítica, distante o condescendiente.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.primary.heading">PERSONALIDAD PRINCIPAL</entry><entry key="profile.personality.Navigator.SummaryOfStrengths">Independiente, detallista, orientado a los resultados, confiado y capaz de resolver los problemas; es probable que sea directo en {4} enfoque.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.MostFavorableWorkEnvironment">El trabajo a un rito uniforme que es organizado, estructurado y proporciona lineamientos claros. Es necesario tomarse el tiempo para pensar bien las cosas. Es muy probable que aprecie la precisión y a los colegas de trabajo que valoran la precisión.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.Over-uses">Puede quedarse estancado en los procedimientos y los controles de seguridad. Puede mostrar una actitud de &quot;así es como se hacen las cosas&quot;. Puede haber una excesiva dependencia en las personas y los procesos que han funcionado bien en el pasado. Los cambios bruscos pueden recibirse con resistencia o renuencia.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Refiner.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.MostFavorableWorkEnvironment">Prefiere mantenerse alejado del conflicto y busca la oportunidad de alentar y apoyar a los demás.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] puede percibir a los socios de trabajo con fuertes personalidades como personas con una actitud de sabelotodo. {1} puede tener preocupación de que los que no tienen los detalles no puedan tomar buenas decisiones y es propenso a ver a los demás como personas menos motivadas, desorganizadas o imprecisas.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.Over-uses"> Tiende a ser demasiado tenaz.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] es propenso a ver a los demás con una personalidad territorial similar. Puede resultar un conflicto acerca del control. {1} puede desmotivarse a causa de demasiada plática y pocos resultados y puede ver a los demás como menos motivados o aguantando el proceso con atención trivial y excesiva a los detalles. Es posible que {1} esté celoso de que alguien más reciba más atención y puede ver a los demás como demasiado sensibles, pesimistas o lentos en su trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Algunos pueden ver a [Name] como una persona demasiado preocupada por los detalles. En algunas ocasiones, se puede ver a {0} como jugando el papel de un &quot;experto&quot; y puede aparecer como un &quot;sabelotodo&quot;. Algunos pueden sentirse competitivos hacia {2} debido a {4} naturaleza influyente y a su capacidad de relacionar los hechos. Otros pueden juzgar a {2} como voluble debido a {4} vaivén entre ser muy lógico y muy emocional.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.SummaryOfStrengths">Verbal, persuasivo, entusiasta, analítico y cauteloso.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.JobMatch">Ya que la personalidad del CONECTOR funciona de forma eficaz cuando le dan la oportunidad de influir, conocer y entretener personas, [Name] necesita variedad y oportunidades para expresar ideas nuevas y creativas sin mucho trabajo orientado a los detalles. En la descripción del trabajo, {0} prefiere la oportunidad de: ser activo y gracioso; comunicar, entretener, obtener reconocimiento e influir; crear redes, relacionarse y expresar en palabras.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.DisagreeingWith">Documenta cuidadosamente la posición con hechos y datos que se han investigado bien, ofreciendo pruebas. Después pide a [Name] que reconsidere el caso. No presiona demasiado, por el contrario, le ofrece a {2} el tiempo para considerar y procesar la evidencia. {1} puede comprometerse demasiado con las nuevas ideas pero posponer una toma de decisión inmediata puede hacer que {2} pierda  el apego emocional de {4} a la idea. Retrasar la decisión por un día o dos puede abrir la puerta para que {2} acepte otras ideas.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.MostFavorableWorkEnvironment">ENTORNO DE TRABAJO MÁS FAVORABLE</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.CommunicatingWith">Debido a que [Name] se motiva al lograr metas, discute primero el panorama general. No se deja llevar por la elaboración de los detalles antes de que la meta final sea clara. Proporciona las razones para el cambio y el plan de acción con hechos y datos bien documentados. {1} se inclina a pensar en los detalles prácticos de cualquier meta u objetivo, de tal forma que {0} puede tomar un papel como agente de cambio cuando los cambios tienen sentido. Usa la diplomacia y un tono sin polémica.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.HowToSuperviseAndEncourage">Al ser ambicioso, [Name] puede ser difícil de manejar. De libertad a {2} de manejar las cosas según {0} lo considere apropiado, pero debe recordarle a {2} que existen las limitaciones a la autoridad. {1} trabaja mejor con un supervisor amigable con quien se espera y acepta honestidad y una discusión abierta.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} podría percibir que aquellos con personalidades fuertes tienen una actitud de &quot;sabelotodos&quot;. {1} podría sentir resentimiento hacia alguien a quien {0} considere insistente. Las personas que se comunican de manera agresiva podrían resultar molestas y agotadoras para {2}.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.UneasyWhen">Perder en una interacción competitiva o cuando es percibido de forma negativa por los demás.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.MobilityPreference">Bueno para trabajar en un proyecto por largos periodos de tiempo.</entry><entry key="profile.personality.Designer.Leadership">Puede exhibir un estilo de liderazgo que define la meta y luego motiva a los demás a trabajar juntos para lograr esa meta.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.EnvironmentalStressors">La rutina, la desorganización y la pérdida de habilidad para controlar la calidad y la dirección del ambiente de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.DrivingIdeal">Recibir la aprobación de los demás y obtener influencia en las relaciones.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.summary1">Las personas con un perfil de personalidad de ESTRATEGAS muestran una combinación única de patrones y son algunos de los más fuertes entre los perfiles de personalidad. Pero ocultos entre la mezcla puede ser un comportamiento más tranquilo y pacífico. </entry><entry key="profile.personality.Innovator.summary2">Como ESTRATEGA, [Name] puede mostrar una capacidad única para movilizar a la gente y las tareas hacia adelante dada la visión y habilidades sociales de {4}. {1} muchas veces posee la habilidad para identificar los motivos de otros y los lleva hacia una meta predeterminada. Ya sea a través de responsabilidad formal o contacto casual, [Name] lidera a otros con una personalidad dinámica y un plan.  </entry><entry key="profile.personality.Innovator.summary3">Usualmente, [Name] explica claramente los resultados deseados, pero no siempre los expresa de inmediato. Por ejemplo, {0} puede ofrecer seguridad a aquellos que esperan un entorno predecible. El ESTRATEGA tiende a enfocarse en el panorama general y pasar por alto los detalles; por lo tanto, [Name] deberá buscar a personas detalladas y analíticas para ayudar a {2} a superar los retos en un proyecto o situación. </entry><entry key="profile.personality.Innovator.summary4">En una función de liderazgo formal, [Name] puede inspirar o persuadir a otros a que ayuden con procesos repetitivos de trabajo o manejar los detalles. Sin embargo, algunas personas pueden tener sentimientos conflictivos al trabajar con {2}. Por un lado, las personas pueden sentirse fuertemente atraídas hacia {4} habilidades sociales y confianza; por el otro, pueden también distanciarse a causa de la fuerza de {4} personalidad. Algunos pueden sentirse agotados por la resistencia de [Name] para lograr {4} metas. </entry><entry key="profile.personality.Innovator.summary5">[Name] tiende a usar {4} habilidades verbales de persuasión para reclutar a otros para una causa. Aunque {0} puede abrumar a otros a menudo, {0} le cae bien a {4} compañeros de trabajo. Oculto entre {4} personalidad fuerte se encuentra un enfoque más amable y empático, que no es inmediatamente evidente para los demás.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Supporter.FundamentalDesiresDrive">[Name] busca un trabajo que le proporcione un entorno familiar, constante y predecible. El tiempo para ajustarse al cambio es importante. {1} necesita concentrarse en un solo trabajo a la vez y hacerlo minuciosamente. {1} por lo general prefiere trabajar en un solo lugar en vez de hacer viajes de más de un día. [Name] se esfuerza por mantener relaciones cercanas con los colegas de trabajo y habitualmente es muy leal.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.CommunicatingWith">Le brinda a {2} una &quot;visión general&quot; antes de exteriorizar explicaciones, detalles y preocupaciones. Debido a que el INSTRUCTOR no es por naturaleza alguien que sabe escuchar, escribe sus pensamiento en un memorándum para {2}, detallando los problemas, opciones y las acciones recomendadas. {1} tenderá a estar abierto al testimonio y la aprobación personales, por lo que persuade a {2} con información acerca de quién está implicado y quién piensa que es una buena idea. También muestra de qué manera el proyecto será divertido e interesante. Le recuerda a {2} los detalles de manera frecuente o podrían olvidarlos.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.EmotionalPosture">No cede fácilmente y no le intimida la agresión. Tiende a minimizar la necesidad personal de afirmación.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} puede ver a los colegas de trabajo con fuertes personalidades al tener una actitud de sabelotodo.  El hecho de que a {1} le pueda preocupar que otros que no cuenten con los detalles que les permitan tomar buenas decisiones, le da la sensación de que otras persona no aprecian los altos estándares o expectativas.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.NotableCharacteristics">[Name] es generalmente percibido como una persona despreocupada, amigable, relajada e independiente. {1} tiene un fuerte deseo por tener la aceptación de sus colegas y es probable que tenga muchos amigos. {1} no es amenazante, es simpático, difícilmente desagradable y sabe escuchar. Es probable que {1} brinde sugerencias de forma indirecta y automática. Rara vez es brusco.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.EnvironmentalStressors">Falta de organización y cambios repentinos sin la preparación adecuada. Las muestras emocionales de los demás pueden resultar frustrantes.</entry><entry key="profile.personality.Designer.EnvironmentalStressors">El confinamiento de las rutinas, procesamiento de información detallada y falta de acceso a la gente. Posiblemente tenga una tendencia a comprometerse excesivamente.</entry><entry key="profile.personality.dimension.text">Tipo de personalidad de cuatro dimensiones de SurePeople:</entry><entry key="profile.personality.EnvironmentalStressors">FACTORES ESTRESANTES DEL ENTORNO</entry><entry key="profile.personality.WorkEnvironmentContribution">Contribución al ambiente de trabajo</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.WorkEnvironmentContribution">Probablemente es un buen oyente con orientación a jugar en equipo. Coopera bien y tiene una actitud positiva y despreocupada; fomenta la armonía entre compañeros de trabajo. Generalmente le gusta ayudar a otros y crear armonía.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.WhenPressured">Puede sentirse frustrado o impaciente y es probable que realice el trabajo solo en vez de delegarlo a otros.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.WorkEnvironmentContribution">Continúa en orden para mantener la estabilidad y lealtad en el lugar de trabajo. Generalmente no &quot;agita el barco&quot; y se lleva bien con la mayoría de la gente. Mantiene un ritmo constante y es consistente, predecible y planea en el corto plazo.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.MostFavorableWorkEnvironment">Diversidad que da tiempo para interactuar con las personas, pero también el tiempo adecuado solo para preparar.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.DisagreeingWith">Ofrecen ejemplos específicos de cómo una idea, concepto o plan ha funcionado en otros contextos. Toma el tiempo para acercarse y darle seguridad a [Name] respecto a las relaciones personales dado que los desacuerdos pueden interpretarse como rechazo personal. El asegurar que &quot;estamos juntos en esto&quot; ayudará a que {2} se relaje y se adapte a algo nuevo y diferente.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Refiner.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Examiner.EnvironmentalStressors">Se siente excluido de las interacciones sociales y no tiene el tiempo adecuado para la reflexión. También se puede estresar cuando no cuenta con la aprobación de otras personas.</entry><entry key="profile.personality.Designer.DrivingIdeal">Mantener independencia y una posición de dominio.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.Over-uses">Un enfoque indirecto, tolerante y condescendiente a otros.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.RelationalTaskOrientation">Principalmente relacional, pero completará una tarea para complacer a los clientes o colegas de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.SummaryOfStrengths">Analítico, detallado, organizado, cuidadoso, correcto, leal, dependiente y cooperativo.</entry><entry key="profile.personality.Designer.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Navigator.PerformanceImprovement">Ser un miembro de equipo de trabajo más colaborativo y mejorar la habilidad de {4} para recibir retroalimentación negativa de manera cortés.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.DrivingIdeal">Se esfuerza por ganar con estilo.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.RelationalTaskOrientation">Un &quot;persona sociable&quot; que puede quedar completamente sumergida en la dinámica grupal, tanto que {0} puede dejar de concentrarse en el trabajo. Puede darle mayor prioridad a apoyar a los demás para que resuelvan problemas que a comprometerse a una tarea específica.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.EmotionalPosture">Posee dos posturas opuestas. A veces, es una persona persistente, determinada y trabajadora, que muestra frustración cuando las metas fallaron. Otra veces, muestra un comportamiento tranquilo, relacional y despreocupado. Esto puede ser confuso para colegas de trabajo y miembros de familia, especialmente para los niños.</entry><entry key="profile.personality.Encourager.MobilityPreference">Disfruta la diversidad de personas y actividades en la programación. Sin variedad, {0} puede aburrirse.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.WorkEnvironmentContribution">Orientado a los resultados, con una perspectiva global que permite que {2} vea el &quot;panorama general&quot; Puede tomar el control, definir metas y ejercer presión para obtener resultados. Lo que algunos ven como un obstáculo, {0} lo puede ver como un reto a superar o un acertijo a resolver.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.summary1">Las personas con un retrato de la personalidad EMBAJADOR realizan network bien por naturaleza con otros y tienen la habilidad de hablar de lo que sea con quien sea. Como un EMBAJADOR, [Name] aborda la vida con una filosofía de la &quot;gente es primero&quot;, más que estar orientado a las tareas o a los objetivos.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.summary2">[Name] mantiene sus relaciones con diplomacia, calidez personal y comprensión, y es probable que resuelva problemas escuchando y ofreciendo sugerencias. {1} generalmente nota las fortalezas de los demás y conserva relaciones a largo plazo. {1} es apto para los trabajos donde es esencial un sólido enfoque social, y puede hacer grandes esfuerzos para evitar perturbaciones en las relaciones personales y laborales. Esto puede ocasionar que [Name] sea demasiado tolerante con las personas improductivas, lo cual dificulta confrontar y disciplinar a quienes no cumplen las expectativas.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.summary3">A veces. el EMBAJADOR puede ser demasiado indirecto, planteando problemas cuando es momento de dar órdenes o hacer peticiones para abordar el conflicto potencial. Como tal, sentirse cómodo al confrontar a otros contribuiría significativamente al potencial de [Name].  De manera similar, el EMBAJADOR responde bien al apoyo, pero puede tomar las críticas como ofensas personales. </entry><entry key="profile.personality.Ambassador.summary4">Debido a {4} enfoque orientado hacia las relaciones, [Name] quizá necesite ayuda para establecer y atenerse a plazos realistas en ciertas tareas. {6} sólida habilidad de trabajar bien con las personas puede ser una gran ventaja, pero también puede impedirle realizar tareas directivas.</entry><entry key="profile.personality.Designer.MostFavorableWorkEnvironment">Disfruta los retos, la diversidad y la oportunidad de influenciar/inspirar a los demás. Puede esforzarse para obtener prestigio y reconocimiento.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Encourager.UneasyWhen">Hay una necesidad de confrontar a otras personas o cuando se está involucrado en conflicto con otros. Esto puede le puede impedir a {2} que busque un rol de supervisión.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.MostFavorableWorkEnvironment">Normalmente busca oportunidades de trabajo que le permitan a {2} expresar ideas creativas e influir, entretener e impresionar a las personas. No le gustan las rutinas ni los detalles.</entry><entry key="profile.personality.Ambassador.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers.heading">Percepciones negativas que [Name] puede tener de los demás</entry><entry key="profile.personality.Examiner.WhenPressured">Puede volverse inquieto, impaciente y crítico.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Supporter.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Algunas personas pueden preguntarse por qué [Name] no es más agresivo en ocasiones. Otros pueden ver a {2} como excesivamente sensible y carente de iniciativa. Aquellos con personalidades más enérgicas, pueden tener que pelear para impulsar y presionar a {2} para que trabaje a un ritmo que consideran más apropiado.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] necesita un gerente que aproveche {4} flujo creativo e implemente {4} mejores ideas. {1} necesita un líder que le ayude a terminar las cosas y emprender nuevos proyectos. Es importante tener un gerente que sea directo, y con quien {0} pueda ser directo. Un gerente pasivo o descuidado no va a funcionar. {1} necesita tareas desafiantes que sean estimulantes y un gerente que le recuerde a {2} a suavizar {4} enfoque.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.CommunicatingWith">Ya que el CIENTÍFICO se siente motivado por la lógica y no por las emociones, [Name] se resiste al cambio a menos que {0} entienda las razones detrás de tal comportamiento. Brinda información, hechos y datos bien documentados para explicar el cambio requerido.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf">Otros pueden ver a {2} como una persona desinteresada o &quot;en una misión&quot;. Aquellas personas con personalidades tranquilas pueden ver a {2} como una persona insensible, egocéntrica y testaruda. Las personas orientadas a los detalles pueden percibir a {2} con una actitud de sabelotodo. </entry><entry key="profile.spectrum.Tough_N_Tender.description">Los fuertes y sensibles con frecuencia se hallan motivados por convicciones, metas y objetivos profundos. Es probable que posean un fuerte impulso interno para obtener logros y aplicar la presión necesaria para obtener los resultados deseados. Cuando los fuertes y sensibles tienen confianza en que el trabajo se hará de manera adecuada, delegarán tareas en aquellos en quienes confían. Su ambición indica que también tienen estándares personales altos, lo cual se traduce bien en su trabajo. Los fuertes y sensibles tienen un fuerte impulso para obtener logros, pero también pueden tener una orientación social. Son solidarios y poseen un lado sensible que no siempre es aparente.</entry><entry key="profile.personality.underPressure.type">{0}</entry><entry key="profile.personality.Innovator.DisagreeingWith.heading">En desacuerdo con [Name]</entry><entry key="profile.spectrum.Actuary.description">Los científicos están excepcionalmente orientados al detalle y son analíticos. Tiene una fuerte necesidad de que las cosas se hagan bien y se mantienen enfocados en esa meta. Los científicos poseen un deseo natural de pensar de manera crítica y actual con base en lo correcto, la precisión y los hechos bien investigados. Este enfoque tiene un fuerte impacto en sus procesos de toma de decisiones, dado que buscan precisión y lógica y explorarán todas las opciones posibles antes de llegar a una decisión concluyente. Los científicos tienen una fuerte orientación hacia las tareas y prefieren un ambiente de trabajo pacífico. Su deseo de ser concienzudos y con principios es bien intencionado y puede impactar positivamente en el ambiente de trabajo.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.EnvironmentalStressors">El confinamiento de la rutina, procesamiento de información detallada y falta de acceso a la gente. Tiende a comprometerse excesivamente.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.type">Poderoso/Versátil/Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Actuary.DrivingIdeal">Posee un enorme deseo de estar en lo correcto y ser preciso.</entry><entry key="profile.personality.JobMatch">COINCIDENCIA DE TRABAJO</entry><entry key="profile.personality.Navigator.RecommendedImprovements">[Name] tiende a ser una persona cuidadosamente enérgica, intensamente diplomática. autocrítica y muy seria. Los altos estándares y la naturaleza crítica de {6} pueden ser elementos problemáticos. Existe una tensión entre el panorama general y organizar los detalles que puedan dejar a {2} teniendo problemas con la indecisión. El impacto que esto tiene en otros es más fuerte de lo que {0} puede llegar a notar. Ya sea que {1} habilite a otros con {4} fuerte personalidad o que les permita sentirse lastimados y criticados.</entry><entry key="profile.spectrum.Researcher.description">Los investigadores son objetivos y analíticos, y con tranquilidad y confianza seguirán el camino hacia una meta determinada. Tienden a tener éxito gracias a su determinación, organización y una persistencia por dar seguimiento a los proyectos. Los investigadores desean resultados tangibles y al mismo tiempo quieren lograr un alto nivel de excelencia. Se esfuerzan por cumplir con sus agendas y objetivos definidos, y tienden a responder con lógica más que con las emociones. Los investigadores sobresalen cuando se trata de retos que requieren la aplicación de datos y análisis reales para llegar a una conclusión. Su fuerte personalidad y deseo de hacer las cosas bien lidera sus altos estándares personales y el enfoque prudente y cuidadoso al tomar decisiones.</entry><entry key="profile.personality.Promoter.RecommendedImprovements">A [Name] le disgusta tener que dar órdenes directas y puede ser indulgente con trabajadores secundarios. También existe la posibilidad de guardar rencores contra quienes critican a {2}. [Name] puede luchar contra la desorganización, ignorando aspectos esenciales al tiempo que se distrae fácilmente, por lo que sería útil tomar el tiempo necesario para planear y escribir los detalles a fin de evitar las distracciones. {1} puede ser muy optimista en ocasiones y necesitar enfocarse en ser más realista. Buscar consejo de otros puede ayudar a pensar las cosas, dado que {0} puede tender a actuar antes de pensar.</entry><entry key="profile.personality.Tough_N_Tender.Over-uses">Absorberse por completo en la tarea, con tendencia a confiar demasiado en sí mismos.</entry><entry key="profile.personality.Refiner.summary1">Los individuos con un retrato de personalidad de ARQUITECTO son trabajadores y pensadores precisos y sistemáticos que tienden a seguir procedimientos tanto en el trabajo como en sus vidas personales. Como ARQUITECTO, [Name] tiene un lado suave que generalmente es modesto y dispuesto a la inclusión. </entry><entry key="profile.personality.Refiner.summary2">[Name] es una persona meticulosa y minuciosa a la hora de realizar algún trabajo que requiera atención en los detalles y precisión. Debido a que {0} prefiere un entorno predecible, es importante tener una descripción de trabajo bien definida. {1} prefiere tener los detalles específicos de lo que se espera, cuánto tiempo se requiere para hacerlo y cómo será evaluado el trabajo. Cuando se trata de tomar decisiones, {0} puede tomarse su tiempo para reunir y analizar información detallada antes de tomar la decisión. </entry><entry key="profile.personality.Refiner.summary3">[Name] tiene la capacidad de descubrir información que otros tienden a pasar por alto. {1} no es generalmente alguien que asume riesgos, sino más bien riesgos calculados con base en los hechos. {1} se inclina a exigir{2} a sí mismo y a los demás estándares altos y tiene la tendencia a ser un perfeccionista. Con las habilidades y una ética de trabajo apropiadas, [Name] puede ayudar a mantener estándares altos en {4} entorno de trabajo. </entry><entry key="profile.personality.Refiner.EmotionalPosture">Tiende a ser cauteloso y contenido. Desea hacer las cosas de manera apropiada y competente.</entry><entry key="profile.personality.Designer.JobMatch">El PIONERO es un tipo de persona “que toma el control”, así que [Name] funciona de manera más efectiva cuando se le presentan oportunidades o desafíos para expresar ideas nuevas o creativas con un mínimo de detalles para la resolución de problemas. Debido a {4} naturaleza influyente, {0} funciona mejor cuando se le da la oportunidad de conocer gente. En la descripción de trabajo, {0} prefiere aprovechar la oportunidad de: ser una persona activa, divertida y en control; se expresa, comunica, crea, decide, desarrolla y dirige; entretiene, obtiene reconocimiento, influye y propone soluciones, lidera a otros, administra, realiza network, trabaja, se relaciona, resuelve problemas y supervisa.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.UneasyWhen">Hay una pérdida de poder o influencia. Teme ser demasiado suave en ciertas situaciones.</entry><entry key="profile.personality.Actuary.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">[Name] puede juzgar a otros con fuertes personalidades como personas “sabelotodo” que proponen planes sin tomar en cuenta detalles y procedimientos importantes. En dichos casos, [Name] se vuelve territorial sobre la persona que está más en lo correcto. {1} puede ver a otras personas como inexactas, desorganizadas o fanfarrones y le puede preocupar que otros no tengan la información correcta para tomar buenas decisiones.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.FundamentalDesiresDrive">[Name] busca el reconocimiento abierto de los demás y desea agradarle a los colegas. {1} prefiere ambientes que le dan gran valor a la amistad y la familiaridad. {1} desea estar alerta, ser extrovertido, diplomático y humilde; además, tiene una motivación interna para buscar un ambiente de trabajo que ofrezca prestigio.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.SummaryOfStrengths">Confiable, paciente, leal, cooperativo y sabe escuchar.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.SummaryOfStrengths">Independiente, orientado a los resultados, confiado, directo y capaz de resolver problemas.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.MotivationalStyle">Gratificante, encantador, inspirador, intimidante y que da indicaciones.</entry><entry key="profile.personality.Motivator.AssessesOthersBy">Su habilidad para verbalizar y su flexibilidad y adaptabilidad.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.EmotionalPosture">Desea mantener el ritmo con los demás en áreas de desempeño.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.summary1">Los individuos con un perfil de personalidad de INFLUYENTE poseen características conductuales opuestas. Como un INFLUYENTE, [Name] es un pensador crítico que utiliza habilidades verbales de forma persuasiva para inspirar a otros a seguir {4} causa y tiene pocas reservas a la hora de expresar una opinión o una crítica. {1} posee una personalidad efervescente y un buen sentido del humor. </entry><entry key="profile.personality.Examiner.summary2">Es probable que [Name] muestre un interés natural en estrategias detalladas que permitirán el cumplimiento de una meta establecida. {1} puede comunicar el &quot;panorama general&quot; deseado y ayudar a otros a visualizar los pasos necesarios para cumplir con la meta. {1} involucra a los demás en las tareas o proyectos a través de la persuasión. </entry><entry key="profile.personality.Motivator.NotableCharacteristics">Otros pueden ver a [Name] como una persona positiva, persuasiva y como &quot;el alma de la fiesta&quot;. Hablar puede ser más importante que escuchar. Hay una tendencia por ser amigable así como argumentativo y persistente con el deseo de cumplir los objetivos personales. {1} no le teme a las actividades, personas o retos nuevos. {1} puede progresar al tomar riesgos calculados y tiene un fuerte deseo por ser aceptado por sus colegas.</entry><entry key="profile.personality.Examiner.summary3">De un momento a otro, [Name] puede ser una persona minuciosamente detallada en {4} enfoque, para después tener poca o nada de preocupación por los detalles. Aunque {0} pueda ser una persona directa, agresiva y competitiva al tratar de cumplir con un objetivo particular, los demás seguirán viendo a {2} de forma positiva debido a {4} naturaleza amable. </entry><entry key="profile.personality.Examiner.summary4">Cuando se hieren {4} sentimientos o cuando se transgreden {4} convicciones personales, [Name] puede ser mordaz. {1} puede impacientarse cuando no se cumplen sus estándares personales. Aprender a relajarse y encontrar un ritmo moderado sería benéfico.</entry><entry key="profile.personality.Innovator.Over-uses">Puede ser demasido tenaz.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.DrivingIdeal">Una nueva oportunidad, obstáculo o reto que superar.</entry><entry key="profile.personality.Supporter.type">Adaptable</entry><entry key="profile.personality.Examiner.Over-uses">Pueden ir por la borda con ingenuidad. Pueden experimentar dificultad al intentar equilibrar {4} interacciones con las personas con buscar el tiempo adecuado para prepararse.</entry><entry key="profile.personality.Visionary.NegativePerceptionsMayHaveOfOthers">{1} puede ver a otros con una personalidad similar como territoriales. Puede resultar un conflicto sobre el control. {1} se puede desanimar al actuar poco y hablar mucho.  {1} puede ver a algunas personas como menos motivadas o que tratan de detener el proceso con detalles triviales o excesivos.</entry><entry key="profile.personality.Instructor.MobilityPreference">Desea diversidad en los proyectos. Busca una oleada constante de cambio y actividad.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.NegativePerceptionsOthersMayHaveOf.heading">Percepciones negativas que los demás pueden tener de [Name]</entry><entry key="profile.personality.Promoter.NotableCharacteristics">[Name] es una persona despreocupada, amigable, tranquila e independiente. {1} normalmente es una persona agradable y afable que no supone ninguna amenaza y es difícil que no le agrade a alguien. Las personas pueden acudir a {2} con problemas debido a {4} lealtad, empatía y habilidad para escuchar. Las sugerencias tienden a darse de una manera indirecta y automática. Rara vez es abrupto.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.UneasyWhen">Se fracasa cuando el logro de los estándares o la habilidad de influenciar disminuyen.</entry><entry key="profile.personality.Pragmatist.HowToSuperviseAndEncourage">[Name] desea saber exactamente qué se espera para hacer el trabajo bien y de manera precisa. {1} necesita un gerente o supervisor tranquilo que esté disponible para discutir movimientos claves y que sea comprensivo en situaciones difíciles. {1} posee un deseo por trabajar con miembros del equipo que sean amigables y que no les importe trabajar a un ritmo pausado. [Name] desea trabajar con colegas de trabajo para interesarse de manera personal y para expresar apreciación sincera por {4} contribuciones.</entry><entry key="profile.personality.Leadership">LIDERAZGO</entry><entry key="profile.personality.Designer.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.underPressure.summary">El perfil de personalidad bajo presión de SurePeople describe cómo deberá ser nuestra postura al estar bajo estrés o presión.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.EmotionalPosture">Esta persona puede estar restringida en expresión y está dispuesta a aceptar la agresión.</entry><entry key="profile.personality.EmotionalPosture">POSTURA EMOCIONAL</entry><entry key="profile.personality.Visionary.FundamentalDesiresDrive">[Name] posee una fuerte orientación hacia las metas. {1} tiende a arremeter contra toda resistencia y obstáculo. El miedo no es una emoción común, ya que {0} parece prosperar ante los desafíos y atacarlos con determinación intensa. La única cosa a la que {0} le teme es a la pérdida de control o de libertad para alcanzar los resultados deseados.</entry><entry key="profile.personality.Navigator.JobMatch">Dado que la personalidad de EXPLORADOR busca ser lógica, práctica y minuciosa, [Name] podría funcionar de manera más efectiva cuando el ambiente de trabajo se estructura y organiza. {1} trabaja a {4} mejor capacidad cuando se le da independencia y se le presentan problemas y retos que debe resolver. En la descripción del trabajo, {0} prefiere tener la oportunidad de: analizar, se preciso y tener el control, construir y crear; criticar y mejorar, decidir, desarrollar, dirigir, iniciar soluciones y mejorar; organizar, planear, procesar, desarrollar control de calidad e investigar hechos, resolver problemas, trabajar con objetos, trabajar con datos, supervisar y pensar bien las cosas. </entry><entry key="profile.personality.Promoter.CommunicatingWith.heading">Comunicación con [Name]</entry><entry key="profile.personality.Instructor.FundamentalDesiresDrive">[Name] es una persona motivada y confiada, con la capacidad de seguir adelante a pesar de los obstáculos. {1} ve la resistencia y la oposición como desafíos y es más eficaz cuando la innovación y los resultados son importantes.</entry><entry key="profile.personality.Researcher.Leadership">Lidera al ser productivo, manteniéndose activo de manera oportuna y siendo directo con aquellos que se quedan rezagados.</entry><entry key="profile.spectrum.Motivator.description">Los catalizadores poseen una habilidad natural para trabajar con otros. Pueden hablar de lo que sea con cualquier persona y usan habilidades verbales de persuasión para inspirar a otros. Con una personalidad efervescente y un buen sentido del humor, resultan muchas veces los indicados para situaciones que requieren la habilidad de vender conceptos o ideas. Al llevar a cabo negocios de una manera cordial, los catalizadores pueden convertir a los clientes y consumidores en amigos. Los catalizadores resultan muchas veces inspiradores, incluso en momentos en los que no asume un rol formal de liderazgo. Cuando se desempeñan como líderes, inspiran a otros y los llevan hacia objetivos más grandes al permitirles controlar aspectos importantes. Los catalizadores normalmente son entusiastas, lo que ocasiona que se hagan cargo de un proyecto, pues les atrae la visión general. </entry><!-- smartling.sltrans = notranslate --><entry key="profile.video.Visionary">https://vimeo.com/175366704</entry><entry key="profile.video.Encourager">https://vimeo.com/175366575</entry><entry key="profile.video.Innovator">https://vimeo.com/175366659</entry><entry key="profile.video.Designer">https://vimeo.com/175366597</entry><entry key="profile.video.Ambassador">https://vimeo.com/175366495</entry><entry key="profile.video.Instructor">https://vimeo.com/175366560</entry><entry key="profile.video.Navigator">https://vimeo.com/175366569</entry><entry key="profile.video.Actuary">https://vimeo.com/175366653</entry><entry key="profile.video.Tough_N_Tender">https://vimeo.com/175366685</entry><entry key="profile.video.Examiner">https://vimeo.com/175366553</entry><entry key="profile.video.Supporter">https://vimeo.com/175366485</entry><entry key="profile.video.Pragmatist">https://vimeo.com/175366598</entry><entry key="profile.video.Motivator">https://vimeo.com/175366531</entry><entry key="profile.video.Researcher">https://vimeo.com/175366613</entry><entry key="profile.video.Refiner">https://vimeo.com/175366503</entry><entry key="profile.video.Promoter">https://vimeo.com/175366541</entry><!-- smartling.sltrans = translate --></properties>